身為含大教授的我，被女學生玩弄到婚姻破碎的故事【2】

又黎到第二個po同樣，大家記得like+comment，同埋唔好忘記正皮埋內文，我先有動力加速

邊條友唔留1001比我開po

上個post link：

--------------------------------------------------------------------------

我駕著法拉利，允媚坐在我旁邊，興奮而好奇地四處打量車內的設備。

她以前交的MK仔男友，最多也只有一輛電單車，這種真正的豪車，她還是第一次坐。

“哇！架車型到呢！” 允媚的美眸裡，閃亮亮的。

我壓下笑意，卻不由得感到很是自豪，暗自心想：“睇黎跟住我一係做少d研究，接多d job，賺翻多d比佢睇下.......”

“係啦，btw。” 允媚好奇道：“教授你呢排好忙咩，點解無搵我上你office？”

“下？” 我疑惑道，有點尷尬道：“我都想問你，點解之前我搵你，你要搵......你朋友上黎.....?”

“朋友？”

“係啊，你個兩個frd。佢地話你個日唔得閒，派佢地黎.....服侍我........” 我很是難以啟齒。

“？？？” 允媚一臉問號：“你幾時搵我？”

“上星期一啊。”

允媚心裡疙瘩一聲。一絲不詳預感升起。

“你點搵我？”

“whatsapp lor。你仲話好添，然後就唔見人......” 我也意識到一絲不妙了。

允媚似乎對此毫不知情，這樣......那時是鹿青青和藍星玉自己的主意？我冷汗直冒。

“你比你對話我睇下。” 允媚面色陰沉。

我忙把電話遞給她。

她看見我手機上，那兩個她從未見過的message。

發送時間，是測驗時。而坐在她旁邊的，就是她兩個好姊妹。

“個兩個bitch.....” 允媚暗暗咬牙。

她怒火升騰，隔了一會才微微平伏。不太高興說：“然後，教授你同佢地做左？”

“無......無。” 我面紅耳赤：“只係.....佢地幫我......用口.........”

允媚暗自鬆了口氣，正色道：“教授，你以後唔好再同佢地接觸。如果你再咁做，我就以後.....都唔同你做。”

“保證無下次！” 我忙道。

允媚是她們三個女孩中，長得最漂亮的。我不能沒有了她。

允媚突然變臉，柔聲笑道：“咁就乖啦.......等陣.......我獎勵下教授你.......咁聽話........”

我期待的心中呯呯亂跳。

我不知道的是，允媚此時心中還在想著二女：“你地兩個.....等住黎.......”

眼前的男人，她不容許任何女人染指。

lm

想睇瘋狂報復

留名

搞到我無得喺上個post留post 2 條link

唔好嬲樓主 繼續寫

樓主寫甜故好撚正

推

正評左，加速

一晚睇哂 好正

不推文支持

正評咗 好好睇 加油

好波

留名
樓豬去到#9xx記住開定3先

對唔住 係我做既

唔知劇情會點樣演變成家破人亡呢？

報仇啦 估唔到教授咁坦白

禁錯

教授沉船沉得好快

但教授如果派grade俾二女咪犯刑事，一世被人威脅囉樓主會點拆局呢

Lm

LM

快

兩個女frd會不斷要脅教授，一定煩到仆街

有成億身家，靚仔，巨撚都要俾兩條女要脅

正常情況屌到兩條女做性奴

G持

其實教授除非音樂勁，其他野都幾撚廢 成日俾人食住，俾翻大人尊嚴得唔得

真 俾錢搵人女女女嗰兩條女已經搞掂

改改啲蝗語好喎ching

我都想坐法拉利

我想含埋Professor Chan

手動正評

太早入post tim…

咁就岩
要允媚唔要另外果兩件

允媚

允媚都一定做過ptgf

係女人嘅佔有慾面前咩野都係假

我想允媚同教授有good end

4p la diu

搵咁多 俾錢買起果兩條臭雞

法拉利

繼續留名

lm支持

我全部要哂，爭咩吖爭

允媚扮陳教授call佢兩個friend上酒店,
一打開門十個痴漢衝出黎

高質故留名

繼續重甜，我要4P

Good idea

我都係

留名 快d出文吧

呢個想睇

樓主推五頁都未岀到一篇文

嗰兩條女好似冇拍片？咁教授唔派grade佢哋係咪都冇符

多甜多甜

新黎嘅人記住
樓豬經常消失幾日

Push

新post留名

標題咪講咗結局 拆咩局

文呢

期待

樓主呢

想睇教授身敗名裂

樓主12個鐘啦 文呢

正皮

文呀

留名加油樓主

追緊！

文呀，等住打機

一路上，我心情沉重。

樓下吸著煙的MK仔。

殘破的電梯、走廊。

搖搖欲墜的吊燈。

我不能想象，一直以來，這個絕色美女也住在這般地方。

“鈴鈴”聲響，卻是允媚掏出一抽鑰匙，打開了門。

狹小的空間，簡陋的傢私。

一個慈祥的婦女，正在看著電視。

“咦？允媚你返黎啦，呢位係......陳廣成教授？！” 謝母忙站起來，驚呼道。

她在電視上看過我。

“亦都係我男朋友。” 允媚嫣然一笑，挽起了我的手臂。兩團飽滿的奶球，又擠壓著我的手臂。

那驚人的柔軟和彈性——我面色有點紅，忙欠首道：“伯母你好。”

“你好......” 謝母有點尷尬地打了招呼。

她的心裡亂亂的。她記得一場電視的訪問中，有透漏過陳教授是已經結婚了的，但這怎麼.......

是女兒搶了人家的老公？做第三者？

她臉色複雜的看向嬌笑著的女兒。

這本來是她應該阻止的事情，但她想起了自身的經歷。

當年，她為了愛情，放棄了麵包，結果，今天就是她的結局。

她想要女兒延續她的悲劇嗎？答案是否定的。

“呢個教授睇落斯斯文文、靚靚仔仔，又有經濟能力，應該.......” 謝母心念電轉 —— 反正，總比她以前總跟那些不三不四的男孩聚著好。

“教授，你係我第一個帶返屋企嘅男人。” 允媚笑道，在我臉上親了一下。

我有點難以置信：“真嘅？”

“真嘅。” 謝母點點頭：“以前佢識親男朋友，都無帶過佢地上黎......” 正要繼續說她的前男友資訊，允媚卻瞪了她一眼，讓她不說話了。

這是事實 —— 即使以前允媚和男友做那種事情，也是她到男生家裡的。

因為，她知道她的男友見不了人，不想氣著媽媽。反正，她不是認真的，保不准過幾個月，這個男友的人選又會變了。

但這次帶我上來，是她向母親默默傳遞的一個信息：認著他吧，她是你未來的女婿。

謝母很敏感地捕捉到她的意思，但想到她這是在搶別人的老公 —— 唉，還是算吧，人不為己，天誅地滅，年輕人想做甚麼任由她吧。

聽到我是她第一個帶上家的男人，我暗暗有點高興。

謝母正要再說，允媚卻道：“媽，教授佢好快要返屋企，我地.....有d野要盡快入房傾。有d咩你地遲d先再講過，好唔好？”

謝母和我一臉尷尬，她的意思已經很明顯 —— 有甚麼需要入房傾，不能在這裡說？

“我....出去買鎹.......” 謝母尷尬道，忙找東找西的，提著一個大大的購物袋，便飛快的出去了。

門“呯” 的一聲關上。

我咽了一口睡液。

允媚蕩起了一絲不懷好意的笑容，把我拉到她的房間：“教授，你喺度等等先，我去換換衫。”

諗起光頭校長同大陸妹
分別係一個光頭廢老
一個年青財進
一個大陸妹
一個靚女天材

但咁多人鬧大陸妹同光頭校長

你的樣子如何
你的日子也必如何

加速

良禽擇木而棲，其實都係人之常情，但教授本身個老婆好慘

live左

live

敲門聲響，允媚進來了。

看著她這時的裝束，我心裡狂跳。

美。

實在太美了。

這時的允媚，穿著的是一身成熟OL的套裝。一身緊緻玲瓏的白襯衫，故意解開了最上面的幾個釦子，豐滿嫩滑的36D酥胸，將襯衫撐得鼓鼓的，盈盈一握的柳腰，彰顯著她魔鬼一般的火辣身體曲線。

我目光緩緩往下移，馬上便起了生理反應 —— 更要命的是那窄身包臀裙，下面露出兩條筆直修長的黑絲美腿，光滑得吹彈可破，完美得就像雜誌上的模特兒。

她臉上帶著嬌艷的笑意，看著我呆滯的目光，心裡暗喜。

她走到桌前，拿起了一個髮圈，放在嘴裡咬著，玉手放到腦後輕輕綁起了秀髮：“教授，你想我頭髮放落黎，定係扎辮？” 隨著她束著長髮，那胸前飽滿緊緻的弧度愈發誇張之極，似乎隨時要破衣而出。

她知道這是男人最受不了的姿勢之一。

她斜眼看看我，果然，我的眼神愈發火熱了，褲襠已高高撐起了帳篷。

說實話，這時我已經被眼前的美景震撼了。

隨著她綁起了高馬尾，斜劉海，那成熟嫵媚的誘惑模樣，令我血脈賁張，小弟已憋得發疼。

我呼吸微微粗重道：“我....鐘意你綁馬尾個樣。”

“係啊.......” 她甜笑道：“咁我地就用呢個造型做啦。”

我實在忍不住了，狼嚎一聲，便直撲了上去。

允媚嘻嘻嬌笑，玉手環著我脖子，揚起白玉般的鵝頸，和我激吻在了一起。

她的少女體香，幽幽淡淡的，沁人心脾，直鑽進我的鼻內。她嬌小而火辣的嬌軀，彷如溫玉一般，抱上去簡直舒服極了。

我正待進一步行動，她卻輕輕推開了我：“等陣先，而家我換左裝，但係你仲未換......”

我氣喘吁吁，雙目含火：“我都要換裝？換咩裝？”

允媚笑得像個小妖精：“有無興趣試d新野？”

她拉開抽屜，取出一些令我瞠目結舌的東西......

去酒店玩嘛,咁樣去她屋企被她控制

想問下點解次次扑都唔沖個涼先

個道理就好似H漫d人永遠唔戴condom咁

樓主差幾多篇?

唔係換校服呀嘛

今日仲有幾多篇

又忍唔住live咗

睇完

快！！
打緊飛機呀

想睇允媚幫教授擦背洗jj

想睇腳交

想睇劇情急轉直下既反差

H漫d男都會幫女奶閪
但樓豬d文 男主都無幫女奶

新post 留名

教授俾人篤爆晒所有野 一沉百踩 肥婆乘勢騎撚住佢報復 迫佢奶閪

想睇4p爭撚含多啲

仲有冇文？

唔通玩爆炸糖

應該係含含吓先綁馬尼，有過程先正

咩嚟㗎

睇樓豬性格應該係SM道具 被M

比允媚蒙眼綁手咁玩

會唔會同佢老母一齊玩

ching識貨 含住綁馬尾

唔會

我褲都除埋又停左
有無諗過讀者感受

可唔可以射落對黑絲腳到

心目中既允媚係咁

呢個好過之前果幾個
但睇甜故唔post圖 比d幻想其他讀者會仲正

我覺得係咁

個故進度去到邊？

教授突然沉得咁快，連俾人話係男友都唔否認 咁唔理智

於是。

就這樣，我一絲不掛地躺在床上。雙手戴著手扣，被牢牢扣在床架的木枝上，兩眼被眼罩蒙著，口中塞著一個口塞球。

這種被禁錮的刺激感，令我此時更加興奮 —— 尤其對象，還是我的學生。赤裸的身子，一柱擎天，高高的舉著。

“嘻嘻，教授你真係變態，比人綁住仲咁興奮.......” 允媚輕笑，裊裊婷婷地站上床，伸出美腿，用玉足來輕磨我的下身。

“嗚......嗯呃——” 我舒爽得呻吟起來。

“教授——係咪好鐘意比人踩啊教授？嘻嘻......” 允媚嬌笑，感受到腳下的鐵棒，被她愈踩愈硬。於是她叉著腰，乾脆把小弟踩在我肚子上，前前後後地摩挲。

“嗯嗯.......” 我身體輕輕的扭動，身下酥酥癢癢的感覺，令我快要瘋掉了。

她的黑絲小腳，觸感滑如凝脂，小弟被她蹂躪著，非但沒有絲毫不適，還爽快到了極點。

允媚看著平日高高在上的教授，此刻被她踩在腳下，而且四肢動彈不得、雙目蒙著、口被封著 —— 卻滿足地享受著的神情，也觸發了她奇異的快感，雙腿之間微微濕潤了，勝雪的雙頰，染上了興奮的潮紅。

她想到了甚麼，取出褲袋裡的手機，滴滴答答的按著。

然後，我便聽到了自己自信的聲音：“各位同學，你地好，我係你地今日嘅講師，陳廣成。今日，我要同大家介紹嘅，係鋼琴上........”

我很快想起，這是我去年在hku的一場演講，在Grand Hall舉行。當時，這個盛大的場地，足足1000個座位也被坐滿了。然後講座被觀眾拍了下來，放上youtube。

沒想到這片段，竟被允媚發現了。

“等陣下.....教授......我地繼續.......” 允媚的聲音，興奮得有點顫抖。卻是她讓手機播放著片段，然後把熒幕放在我頭的旁邊。

允媚妖冶地舔了舔嘴唇，又開始了玉足對巨龍的磨蹭。這次，她躺坐了下來，雙腳夾著小弟，上上下下地套弄起來。

“唔！呃.......” 我痛苦的低呼，全身一下子發軟。她的黑絲小腳，實在太柔軟了，被包裹著套弄的感覺，妙不可言。

允媚雙目迷離，看著一旁的熒幕上，我一身筆直西裝，意氣風發、自信十足的發表著言論，震躡著全場一千多人。

“科學上黎講，pedal可以分為三層.......”

“大家都係成熟嘅pianist，但唯獨是係pedal深淺度嘅掌控，我覺得香港仍然差少少......”

我自信地侃侃而談的聲音，被播放著。台下的觀眾，小心翼翼地抄著我的筆記，唯恐聽漏一個字。

然而，手機旁邊，卻是被玩弄到小弟發漲的我，正不安地扭動著身體，發出一道道舒服的呻吟，就如被調教的小狗一般，被她踩著——

這種反差，令她心裡的征服快感完全燃了起來，美眸火熱。

允媚媚眼如絲，寶石般的美眸如含秋水，柔聲道：“教授，你想唔想被我繼續踩......?” 她一邊說，一邊用兩根玉指裹著龜頭，左右旋轉，刺激得洞口也開始流淌前列腺液。

“嗯嗯嗯！” 我爽得身體猛地一縮，渾身也起著雞皮。

“嗚！嗚！嗚！” 我目不能視，口不能言，唯有吃力地點點頭。

“乖......乖......” 允媚嬌笑，然後，加速了雙足對那個地方的揉搓。

“唔......唔唔！” 一絲口水，在我嘴邊流了下來，那酥軟的感覺，一下下如電流般刺激著我。

“呢位同學，你意見好合理，但係我個人認為......” 手機還在播放著。

允媚的氣息也開始亂，玉足加速了摩擦的速度——

“！！！” 我後腰上前一弓，忍耐終於到了極限。

億萬子孫，就這樣噗呲噗嗤地全噴射到她的黑絲美腿上。

“嘻嘻，仲未完——” 允媚雙眼迷離地套弄著我的小弟，很快它又重新站起來了。

她仿佛迫不及待，撕開黑絲上的一個洞，就這樣騎馬般坐了上來。

“嗚嗚——”

嗚呀

都好多下

冇得含？

借個位

教授變左m男

ig?

含都未含 用腳撩下就射

有文未

射大脾得唔得

踩pedal

踩教授巨龍係咪都有分三層

有冇TLDR版, 從來冇追過po

可唔可以睇教授調教允媚

繼續m男向啦

想睇另外兩條女調教教授

樓主

諗起紙房子個professor

好似話呢類多金，出名又有地位既男人多數係M底

鐘意S男多d希望樓主考慮下寫

有d咁嘅事講嚟聽下

咪m啦屌 想睇男主s

+1 想睇S男

唔想睇M
想睇內心戲：男主同女主相知相交，音樂上惺惺相惜，真正身心靈融合

唔想睇S
睇M

嗚啊，好正啊

M男

同允媚經歷有d似，雖然冇佢咁正
樓主等你！！！！

個個故都有踩巨龍情節

冇一張圖有黑絲OL既

黑警死全家

死完爸爸死媽媽

教授要被分一半身家了

不推文啦好嗎

有冇ig

pm
tg: hugo1991

On9仔

文呢樓主

文

唔知邊個先係on9

樓主我們到了
文在哪裡

我新會然黎 唔識規矩
係咪要係站務台開post叫Admin del post

留個名支持下

“呃......!” 允媚瞳孔放大，螓首觸電般的仰起。

那被18公分粗棒填滿的感覺，又來了。自從那次在辦公室做了後，她總是對此念念不忘。

她扭動著纖細潔白的腰肢，歡快的呻吟起來。

她的小穴緊緻到極，勒得我全身一陣酥麻。

小弟在柔軟濕潤的肉壁包裹下，充血得更加厲害了。

“哇......” 允媚面色潮紅，難以置信。她感受到，那堅硬竟還在她身體內放大，完全將空間塞滿得沒有絲毫縫隙。

神經線傳來的刺激，讓她感覺在雲端一般的快樂。

突然，她的手機響起。

“邊個.......” 允媚微怒，接過手機一看，卻咯咯嬌笑。

在我疑惑的眼神下，她小聲說：“你老婆。”

我大吃一驚。

允媚做了“殊”的手勢，便接聽了電話。

“喂阿姨？”

“啊！允媚，你岩岩學完琴，知唔知廣成去左邊？佢應該呢個時間喺屋企架wor。打佢電話又無人聽。” 電話裡傳來淑芬的聲音。

我這才想起，電話又沒有電了。

“教授佢啊......” 允媚眼珠碌碌，坐在我身上，又重新開始扭動了雪白的細腰：“佢好似學校臨時有野做，就返左去先。”

“唔.......” 感受到她肉穴的溫暖，正嬌媚的扭動，我差點叫了出來。

“哦......係咁啊.........唔該曬啊允媚。” 淑芬客氣道：“btw，你之前咪話你想學煮野食嘅？你幾時得閒上黎？我教你？”

“咁點好........意思啊......我學得好慢架......” 允媚開始有點嬌喘細細了，一臉極致滿足之色。

她狡黠一笑，單手拉開了我的眼罩，脫下了我的口塞，嬌軀一邊上上下下地起伏著。

“唔緊要！個個都係咁樣過黎架！當初我.......” 淑芬很熱情，滔滔不絕的。

全然不知，這個被她當作女兒般的女孩，此時正騎在自己老公身上，扭動著自己的身體。

“係.......哇.....阿姨........你好犀利.......” 允媚壓抑著自己粗重的呼吸，一面嬌笑著應對淑芬，一邊純熟地扭動著雪白豐滿的臀部。

我看得眼也花了，隨著允媚在我身上騎馬般、扭動著曲線纖細的柳腰，她香汗淋漓，面色染上紅霞後，嬌艷欲滴，誘惑之極。

更要命的是，那兩團渾圓豐滿的雪乳上下晃動，像彈彈波一樣 ——

看著眼前的美景，腦中忽然有種感歎 —— 這一生也值了。

“咁你把本身有無想學煮嘅菜式？” 淑芬興致勃勃地說完一大輪下，問道。

“um.....我本身鐘意食......哼......咳咳。” 允媚平伏了一下後，說道：“糖醋排骨、椒鹽豬排之類........”

她面色嬌紅如火，下面蜜唇收縮得愈來愈緊窄，玉液泌出愈來愈多。

我這就知道，她快要高潮了。於是，我配合地把腰猛地向上頂——

“嗚唔.......” 允媚慄然一驚，渾身顫抖，忙手掩著自己的嘴巴。

“哦......無問題吖！咁你呢個星期日得唔得閒上黎？”

“可....可以啊，多謝阿姨！” 允媚強笑道。

我這時感受著那柔軟如棉的水簾洞，仿佛無底的黑洞般，要把我整根小弟吸吮進去，也是爽得弓起了腰，好不容易才壓住聲音。

允媚終於掛斷了電話。

她上上下下的加速起伏，本來潔白勝雪的肌膚也染上了潮紅，揚起天鵝般的玉頸，閉起眼享受道：“你........老婆......真係好熱情.........呃.......”

“哈啊.....哈啊.......” 我腦中一片空白，只懂喘著粗氣，也快要到達極限。允媚的床上功夫太厲害了。

“呃！！！！！” 允媚突然觸電般的嬌吟一聲，嬌軀開始了痙攣。

一陣溫潮，從她小穴薄噴而出，終於洩身了。

“嗚嗚——” 我也到達了極限，後腰一陣致命的麻痺，便失控般的射精——

“嗄.....哈啊..........”

我們兩個一個在上，一個在下，此時也氣喘吁吁。

我面色有點複雜。

似乎，我在這條沒有回頭的路上，愈走愈遠了。

但我心底清楚，我停止不了。

任何一個男人，也不可能抗拒到允媚這種女生。

“你喺度諗你老婆？” 允媚見我眼神空洞，嬌媚乖巧地躺在我旁邊。

我慚愧地點點頭。

“我知道你會有自責。” 允媚思索著言辭：“但係，性生活係夫婦生活其中一個好重要嘅元素，協調唔到，其實你老婆都有一定責任........你地已經比唔少夫婦將呢段關係維持得耐。” 她知道我老婆是性冷感。

她這番話說得很有技巧，當中也不乏一些揣著心機的心理暗示。

我深吸一口氣。

“唔好講呢d啦。下星期選拔，你覺得我勝算有幾大？” 允媚轉移了話題。

我微微一愣，暗暗思索。

她這時的實力，已經比劉英霞強上幾分。要是正常發揮下，應該是無太大問題的。

但是，我怕這種“應該會贏”的心態，會對她反造成壓力。

於是，我沉吟一會，還沒回應。

允媚見我想了這麼久，以為我難以開口。

“可能我而家仲係差劉英霞小小。” 她心想。

見我這麼顧她的感受，允媚有點感動。

“唔緊要架教授，我會繼續努力。” 她親了我臉頰一下。

睇完條鳩又硬
拳頭都硬埋
樓主出多啲

下次都係返到屋企先睇
而家喺街度邊睇邊硬

得一篇

出完真係要整合

聯署支持封殺微信同TikTok

允媚死臭雞

會唔會有3隻臭雞服侍陳蛇

腦交戰
一方面好想睇prof chan繼續墜落
另一方面又好想prof Chan飛左臭雞重新開始

咁快唔帶套中出

又live左

最少都黎返個4p啦
結局就全部大肚

文啊

今個post 冇左短故既 係咪準備長寫長有喇

樓主找加更數呀

唔好俾我估中 條女拎手機出黎係用黎拍教授裸照 然後威脅佢

文文文

樓主呢文呢

樓主寫番個good ending 啦

結局可唔可以黎個4p

時間飛逝，選拔的日子終於到了。

台上的學生，正彈著一首首歌。

我看向參賽席的允媚，只見她只是很鎮定的坐著，渾然沒有絲毫緊張。

看來她的心理素質，比我想象中強大啊。

看來我還是低估了自己的學生。

三個評判，坐在前面專心聽著，一邊打著分。

他們都是我認識的人，但我不想讓允媚走這種後門。而她也從來沒有要求我為她行個方便。

我仿佛明白了她的心思，她要靠自己實力堂堂正正的贏。

掌聲響起，台上的學生鞠躬離開了，

下一個彈的學生，便是劉英霞。

只見她昂首挺胸的走到台上，斜斜瞄了允媚一眼，神色間滿是倨傲。

允媚的臉色有點不好看。

劉英霞鞠了個躬，便坐下開始了。

她下手的第一個音，很有自信。

她皺起了眉頭，滿臉感情地彈了起來，身體隨著音樂而晃動。

還是很不錯的水平，但是——

比起第一次聽她彈，她今天的音樂內容表達，顯得太刻意了。

每一個音符，她唯恐別人聽不出內在的意義，太故意的誇大了感情。

“睇黎佢起左勝負之心啊。” 我搖搖頭。

演奏者的要訣，並非一味埋首於樂曲中，而是身兼彈奏者和聆聽者兩角，仿佛是精神分裂一般的狀態——

過於投入感情，會令音樂缺乏細節、美感。

過於注重技巧、完美度，則會缺乏感情。

那平衡是最難拿捏的。

顯然，劉英霞今天為了證明自己，過於投入感情了。

一些細節的處理不是太理想。

看向允媚，只見她一臉沉著的看著劉英霞彈琴，沒有什麼特別的表情。

她心中想：“奇怪.....個時明明覺得佢好勁，今日聽又好似麻麻地咁.......”

劉英霞的結尾，以一個雄壯的大chord完成 —— 但是，她顯然情緒過於激動，發出了近似banging的聲音，有點刺耳。

她下台回到觀眾席時，還挑釁地看了允媚一眼。

允媚看著她，不發一言，嘴角卻掀起了笑意。

我搖了搖頭。

我知道，允媚贏定了。

個肥婆咁樣彈琴真係抵死

肥婆出埋呢次就收工定係會發現Prof chan個後宮呢會唔會join埋含到廣成bb啊啊聲

肥婆係咪會搞教授

係既即刻棄故

肥婆sm樓主

好想睇允媚技術性擊倒肥婆 然後教授再用肉棒獎勵

心理質素

sor

記得唔準再犯如果唔係罰你比劉英霞屌

想睇s男多d

想睇 +1

允媚技術性擊倒肥婆 但教授要求非常高 認為允媚表現未達至完美 因此需要進一步調教及懲罰以作警惕

肥婆為左報仇，告發俾佢老婆知陳教授同學生不倫

唔識彈琴 唔太明咩叫太有感情而唔好聽

你當聽好假的肥仔講野咁

我有特別的朗誦技巧

完全明白

好生動

樓主仲要話佢老婆係唯一一個好人
個老婆仲要咁賢淑

打分

廣東話係叫 俾分

真 我心目中有個女神 擺咗入去 日日J佢

睇到禁緊張就無了我要睇肥婆被人屌打啊

雖然呢個情節冇甜，但都想快啲有得睇埋允媚彈成點同埋肥婆反應

除晒褲等緊樓主

識彈琴既男仔真係好正未試過是否人生遺憾

畀分？

其實樓主係咪腥港人嚟？成日打埋啲支那用詞嘅？

利申無惡意，故好睇 女好J

樓主，留意返，係質素！

幾時有內心戲？

陳教授 允媚等左你好耐喇

允媚的演奏開始了。

我不可思議地瞪大了眼睛。

她就是一個天生的演奏家。

絕大部分的人，平時彈100%的功夫，上到台時，最多只能發揮7成。

但也有些人，在壓力下，反而會表達得更佳。

沒想到，允媚就是這種大心臟的人。這時竟發揮得比平時更好。

渾圓立體的聲音，優美的句子——

玉手輕樣間，音樂就猶如行雲流水一樣 —— 已經是幾乎能趕得上國際級別的程度了。

看向劉英霞，只見她臉色慘白，咬緊了牙關。她沒有想到，她在學期初還能輕鬆碾壓的對手，今天竟反不如她。

緊接著的，是一段高難度的快速runnings。允媚有時會卡住的位置，我的心提到了喉頭處——

只見她不慌不忙，沒有緊張的rush，而是順著呼吸，把句子做好了！

我幾乎拍案叫絕！太美妙了！

評審的表情，也滿是震驚，輕輕隨著音樂晃動著頭，已經被允媚帶動了。

劉英霞的面色，愈來愈難看，那滿臉的肥肉，幾乎要皺在了一起。

允媚完美的結束了。

“Bravo！” 三位評判同時站立鼓掌。

允媚站了起來，看著三位評判熱烈的反應。

看看觀眾席，掌聲如雷，而那個男人，正一臉驕傲的看著她。

曾幾何時，她受到的目光，只有輕蔑和嘲諷。

沒想到，她居然還有在台上翱翔，接受別人的掌聲、欣賞的眼神。

而這一切，也是拜那個男人所賜。

那股說不出的感動，恍如暖流一樣流淌在她芳心裡。

她大方的鞠了個躬。

她發現，她對這個男人的喜歡，愈來愈火熱。

難道，這就是真正的愛情嗎？

............

“經過我地一番討論之後，我地將會選拔出去參加比賽嘅人，係.........”

“謝允媚！” 評判宣佈道。

允媚不好意思地站了起來，向著周圍的掌聲鞠躬。

..............

結束後，劉英霞幾乎是摔門而出，頭也不回。

周遭的觀眾、評判，也圍在允媚身邊，笑笑說說。

“你頭先首Brahms，我覺得特別好.........” 一個女評判向允媚道賀。

“多謝.....多謝.....” 允媚笑道。

---------------

好不容易，人潮慢慢散去。

我笑著走近了允媚。

“Hi Professor！” 允媚看見了我，熱情的揮手：“你覺得我頭先彈成點？”

我正要回答，驀地身後傳來兩道聲音：“恭喜曬啊允媚！” “好好聽啊頭先！”

竟然是鹿青青和藍星玉。原來她們剛才一直坐在最後排看選拔。

“原來你地一直喺度？” 我有點驚訝。

“梗係啦Professor。” 鹿青青向我眨了眨單眼。

“我地係佢最好嘅姊妹，呢d日子點會唔到？” 藍星玉也向我拋媚眼。

她們兩個，很自然的貼了過來，一左一右，兩對酥胸仿佛不自覺地擦到我的手臂。

我面色頓時紅了。

允媚似乎渾然不覺，嬌笑道：“你地兩個琴日又話唔黎！”

“嘻嘻.....”

“最尾都係決定走堂........”

她們吱吱喳喳的說著話。

係咪三女一齊共侍教授

飛起允媚3P!!!!
Prof chan夠唔夠彈藥架

允媚之目前 3P

屌你 又得一篇

今日完左？少少甜都無？

嘩 真係屌打
究竟允眉彈嗰首brahms 係邊首 想玩下

4P 4P 4P 4P 4P 4P

4P

+1到底有咩Brahms 有好大抽runnings

允媚FF圖

我心目中允媚係妖孽啲 唔係呢啲短瀏海可愛型

妖艷定妖孽呀大佬？

兩個工作人員走了過來，要把鋼琴收拾起來。

我忙道：“唔使收拾住，我就有d野要同我學生講一講。等陣個琴我地會自己執返入儲物室。”

“哦.....好。” 他們說。

允媚見狀，忙跟二女說：“青青、星玉，你地走先啦，Professor Chan可能仲有d位要執.......”

鹿青青下意識看了我一眼，衝口而出：“下？我地仲諗住.......”

藍星玉忙阻止她：“哦，咁你地忙啦。青青，我地去食飯先。”

“哦。” 鹿青青好像有點失望。

藍星玉別有深意的看了我一眼，悄悄用手做了個phone call的姿勢。

“呃......” 我不由得汗顏，意思叫我再跟她們電話聯絡嗎。

藍星玉不知道，她自以為隱蔽的小動作，被允媚一一看在眼裡。

“bye！” “byebye！”

允媚看著二女離開的背影，美目閃過一絲冷色。

------------------------------------------------------------------------

“你頭先彈得唔錯，但我覺得你可以再放d......”

然後，我便又跟允媚上了15分鐘的一堂課 —— 選拔的通過，意味著，允媚將會參加真正的國際比賽了。

眼下已是下午六點多，我跟允媚把鋼琴收拾好，便把它推進了儲物室。

“呼......” 允媚抹了抹額上的香汗，神色看上去很是疲憊。

“辛苦你啦。” 我憐惜的看著她：“當然，亦都，恭喜你！” 我看著嬌小可愛的她，不禁摸了摸她的頭髮。

“教授......” 允媚嬌軀一顫，雙目含情的看著我。

“遲d你仲要出國比賽架，要好好加油。” 我勉勵道。

她美眸水汪汪的看著我，突然貼到了我身前。

“你....你做咩？” 鼻中再次傳來她幽幽的香氣，我有點緊張道。

“教授......你知唔知？” 允媚嘟起小嘴，柔聲道：“我呢一生，未試過有一日好似今日咁，係覺得自己有價值嘅........” 她柔夷抵在我的胸膛，抬起筆直的大白腿，輕輕的磨在我的褲襠。

“教授，多謝你。” 她由衷的說道。

“呃.....!” 我下體被她的長腿磨的一陣酥麻，呼吸馬上變得粗重：“允媚......唔好.......呢度係儲物室...........”

允媚恍如不聞，玉手輕輕撫摸我的身體，一邊用滑如凝脂的雪腿，把我褲襠磨蹭成愈來愈大的帳篷。

“教授，我難得咁叻，過到選拔，你唔通唔使比d獎勵我....?” 她嬌聲誘惑道，美如天仙的小臉貼在我鼻前，吐氣如蘭。

“獎.....勵......?” 我吃力的說道，身下的異樣感覺，隨著她玉腿作怪，愈來愈強烈。

“係啊......” 她媚眼如絲，雙頰緋紅：“人地又想飲牛奶.......”

“呃.......” 她實在太會挑逗男人了，我痛苦的慘叫一聲，下身被褲子頂得發疼。

飲奶

Prof Chan真係好易就上火 定其實男人都係咁

褲子脫了一半

唔好侮辱我yan

其實男人係咁

4p做結局

有個D cup18歲學生妹挨下你挑逗下你
邊有人唔上火

仲要係技巧咁高嘅女仔

心中允媚

“你下面已經漲到咁大.....” 允媚輕聲到，拉起了我的褲子。

滿是青筋的鐵棒，彈了出來，怒指天空。

“唔使急啊小dd，姐姐好快幫你發洩曬出黎.......” 允媚妖冶的舔舔紅唇，就這樣跪了下來。

她純熟的反手抱著小弟，一邊旋轉、套弄，把它玩弄得愈來愈猙獰。

“允媚.......” 我扶著她的肩膀，輕輕的想推開她，卻渾身使不上一絲力氣。

經過幾次與這位學生發生不可告人的事，她對我的敏感地帶和偏好，愈來愈了如指掌。

她看到我對她這般興奮，心下暗喜，閉眼張口，“啊唔”一聲，就把充血的堅硬含在口中。

感受到自己的下身，此刻被一個溫暖濕潤的空間禁錮著，我爽得腰也麻痺了。

我發現，自己與學生做這種事情的罪惡感，正愈來愈少。

“嗯嗯。” 她看見我反應這麼敏感，嘴角含笑，玉指圈著棒根固定，美艷的香唇便開始進進出出，吞吐起來。

“唔.....嗄.......嗯嗯——” 我這時背靠墻壁，人也站不直了，雙腿直發軟。

論口交技術，三女之中，還是允媚最厲害——

她的香舌，仿佛是有生命的靈蛇，挑、捲、舔、啜——純熟而有節奏地照顧著下身每個區域。

“哈啊......唔......” 我喘著粗氣，感覺靈魂也快要被她小嘴吸走了。

“啜——” 允媚媚眼如絲，嘟起唇瓣，用力吮吸著敏感的前端。

“嗯！！！啊——” 我仿佛觸電一般，舒服得面目扭曲。

“Professor係咪鐘意我紥辮？” 允媚忽然笑道。她小嘴“湫嚕湫嚕”的品嘗著那個地方，一邊玉手輕揚，放在腦後，開始紥起了馬尾。

那烏黑的青絲，被綁成了高馬尾，讓允媚此刻充滿了一種成熟的嫵媚。

尤其她美眸水汪汪的，一臉乖巧柔順地舔著堅硬的樣子，更是讓我受不了了。

她手口並用，如小貓一般，那視線向上望著我的無辜目光，微微前後晃動著的馬尾，讓我身上每一個細胞也沸騰起來，恨不得馬上就把這妖精射滿一臉。

看著我眼裡開始發紅，似乎快要喪失理智的樣子，允媚心裡暗笑，知道差不多了。

她玉手從棒身轉移到囊袋，輕輕撓癢著兩粒微顫的球體，小嘴裡把空氣吐出，雙頰內陷，真空般的從根部用力吮吸——

“湫嚕湫嚕——” 淫靡的口水聲，響徹整個儲物室。

“哇哇呃！！！！！！！！” 我爽得兩眼翻白，眼角不知覺的淌下了絲絲淚水，腦袋瞬間喪失了所有清明。

沒想到她還有這招——

我只有一種感覺，就是小弟快要被她吞進肚子裡了，分分鐘要融化掉。

這一刻，甚麼道德、甚麼專業、甚麼老婆、甚麼師生戀，全他媽的被我拋在腦後。

“嗷嗷！！！！！” 我頭皮發麻，渾身一個激靈，億萬子孫，就這樣失控噴射。

“嗯！” 允媚嬌哼一聲，美目含笑，一臉柔順地含緊小弟，任由噴泉在內爆發。

看著男人快要舒服得昏闕的模樣，她暗暗高興。

這次的伺奉，她有意的施展了渾身解數，讓男人徹底陶醉在她的溫柔手段裡。

至於其他像嗡嗡作響的煩人昆蟲般、想要分一杯羹的人，也該到處理的時候了。

不夠甜啊

寫得好正 我點諗都諗唔到口爆有呢一招
不過戒下啲匪語好喎 係咪以前睇殘體字睇得多得滯

妖冶呀師傅

我對眼呀

呢個先係囉

唔同嘅體位都想睇下 69有無機會？

清晨時分，一個房間卻顯得格外陰暗， 那房間沒有窗戶，只有一盞陰暗而昏黃的燈和留有極小的空隙給裡面的人呼吸。房間有一張殘舊不堪的床，床上有一個又肥又毒又樣衰的男人，他全身都被綁着，不能動彈。他.....就是樓豬

樓豬心想:到底發生咩事，點解我會喺到㗎?我記得，之前我喺連登出文，唔小心用咗支那用語，跟着我就去咗瞓覺，點知瞓醒就去咗呢度到。唔通係報應?

就喺呢個時候，有一個又肥又樣衰嘅女人打開房門，入咗間房。佢話:冇錯，我就係你嘅報應，我係劉英霞。

此刻，樓豬即刻諗方法離開這個地獄，但佢發現佢只要愈用力掙扎，啲繩就愈緊。
英霞好開心咁行去佢面前，首先用條脷舔光樓豬全身上下所有部位，由耳仔、嘴巴開始，去到乳頭和肚腩，再去到只有1cm的小弟弟。
樓豬即刻好驚，就係咁大叫救命，點知都冇人理佢。
之後，英霞就坐咗喺樓豬上面，一邊用sm用嘅繩打落樓豬個身體到，一邊用個肥到爆嘅波hi落佢個嘴。由於樓豬係青頭仔，佢竟然喺咁嘅情況勃起咗，仲有成5cm。英霞即刻好開心咁講:你係第一個人會因我而勃起，而樓豬口講唔好唔好，但實際上就係咁奶佢個波。

奶咗一陣之後，英霞下面個肥閪已經濕晒，原來佢俾人奶波就會濕，英霞毫不猶豫咁將條5cm嘅短鳩放落自己個肥閪到，喺上面不停摩擦，估唔到英霞咁肥下面都可以好緊，樓豬同英霞都爽到唔夠3分鐘就中出咗。

之後，佢哋每日就喺房入面玩唔同花式，抱住嚟屌、後入、滴蠟etc. 房間入面嘅淫叫聲更令樓豬愈屌愈興奮，最後樣豬再唔能夠滿足英霞嘅性需要了，即使樓豬不斷挽留個肥婆，個肥婆都唔撚show佢，於是個肥婆將樣豬毒死，完。

Sor
妖冶 妖冶 妖冶 妖冶 妖冶

我覺個故仔最出戲嘅地方係作為一個年少有成嘅青年，佢一路以嚟一定已經受唔少誘惑，冇理由28歲先好忽然有女埋身。而家睇佢好似純情小毒男咁

不過瑕不掩瑜，故仔係好睇嘅，樓主加油

鋼琴家長期留喺間琴房度，係會做毒撚架好睇人性格

真
利申毒撚

可能係我接觸過嘅音樂系人都正正常常 甜故亦聽唔少 感覺好大反差，始終音樂學院好多女

其實齋睇文都會扯到行
何況呀prof chan比真人咁磨

如果真係有三條咁撚正既女 六十歲都扯到行啦

睇到呢度
以為1001 左
我屌 睇得太快

話說沉晚睇到我要DIY 解解火
點解辣著左男朋友
比佢啪到好爽

利申：非gay

教授成日都食殘廢餐
想睇中出

求detail

句「他媽的被我拋諸腦後」真係要屌啦

我真心唔明，點解一個作家的遣詞造句在合乎語文標準的情況下要俾讀者屌？
成日話蝗語蝗語，姐係連書面語都不能接受？以後寫作只能粵語入文？

無意引起罵戰，單純有感而發。

呢個唔算啦

G持！

雖然香港係用開「質素」 不過「素質」係「質素」嘅倒裝姐

「經已」「已經」一樣原理 兩者意思相近

連登仔個個文學大師 中文點用要由佢地定義

台灣人都會咁講喇

係呀
我係覺得成個故仔d 對白都係廣東話
呢句心理獨白突然插左句普通話/國語口語就奇怪左姐

想睇教授主動啲 上次允媚係佢屋企一路練琴一路俾佢捽豆個度好正

係FF到出血

一個偏僻的餐廳內，允媚坐在角落。

儘管她今天只是普通的打扮，但漂亮嫵媚的臉孔、性感火辣的身材，還是令餐廳內的男人暗暗側目。

有些帶著女友來的男人，已被另一半惡狠狠的捏著耳朵，發出微微慘叫。

允媚嬌媚動人的喝著咖啡，交叉兩條嫩滑的黑絲長腿，仿佛一個成熟艷麗的貴婦。

“唉.....佢真係一d都無變，又遲到.....” 她無奈的搖搖頭。

等了良久，餐廳的大門“叮咚” 一聲，一個打扮妖艷的少女走進來了。

全場男人也屏息了。

這個少女容貌只能算中上，但身材卻好得不得了，前凸後翹。更重要的是她風騷性感的打扮，露臍低胸tee，大方展露著自己的白嫩肌膚，加上牛仔熱褲，短的非但露出大腿，連屁股蛋也藏不住了。

“sorry~允媚。” 少女裝傻般的打打自己的頭，笑著坐到了允媚對面。

“Joanne，你遲到嘅壞習慣，真係由中學到而家都無變，我足足等左你20分鐘。” 允媚不滿道。

“都話sorry lor，你咁惡做咩。” Joanne吐吐舌頭，作為允媚的中學舊同學，她知道允媚生氣時可惹不得。

她忙轉移話題道：“係啦，你之前問我要嘅野，我的確有。”

“你真係有佢地把柄？” 允媚狐疑道。

“有。” Joanne點點頭，按了按手機，點出一條短片，便連帶耳機遞給了她。

允媚接過，戴上耳機，播放影片，片段開首，便是男男女女粗重的喘息聲、呻吟聲.........

Joanne低聲微笑道：“呢個係我地成班model上個月一齊接嘅私影，但其實，去到最尾，變左一場我地同cameraman、燈光同埋d工作人員嘅多p sex party。”

她俯前身體：“條片係我比人插緊個時影嘅，所以可能會有d震........btw你要嘅人，喺大概三分鐘左右出現。”

允媚快轉。

果然，淫亂不已畫面上，出現了特別出眾的兩個美女。

正是她的好姊妹——鹿青青和藍星玉。

鹿青青伏在沙發上，這時正被一個帥氣的年輕人從後不斷抽插，哎哎呀呀的呻吟著，前面則含著另一個男人的肉棒，吞吞吐吐的，媚眼如絲，顯然很是享受。

藍星玉更是不堪，左右手各執一根香腸，同時放到嘴裡。被她服侍的攝影師和燈光師，此時揚起了頭，很是享受。很快，她的小臉便被同時發射的兩人，洗了個精液澡。

“果然，佢地兩個一直都仲做緊呢d job，完全無將我建議聽入耳。” 允媚一邊看著，嘴角掀起了一絲笑意。

“點？滿唔滿意？” Joanne嬌笑道，也叫了一份cake。

“滿意。” 允媚淡淡道，從身旁取出一個大袋子，遞給Joanne：“正如我promise嘅，裡面係二萬五，呢條片歸我。”

Joanne拿著裝滿錢的袋子，雙目滿是狂熱之色，很是興奮：“無問題！”

允媚含笑地吸吮著杯裡剩餘的咖啡，美眸閃過一絲冷色。

“我嘅好姊妹，對唔住啦，要怪就怪你地嘅手伸得太遠。”

個故名係婚姻破碎姐
無話身敗名裂
我估professor chan會同老婆離婚
同女主一齊係音樂界到發展雙宿雙棲

頂 都估到嗰兩個「姊妹」有啲咁嘅嘢啦
Btw 唔好quote 文

奸到

做得呢啲嘢一定會被人偷拍到ga la

果然愛情係佔有慾 無愛情係可以分享嘅

文呢！！！
睇到我都撐起了帳篷

求片

點解可以作到咁好睇。 似到中學追金庸咁

女主角好似身邊啲朋友都係做雞

確係有不少奇怪位，但業餘分享，都好超班㗎喇。仲想點？

奇怪位例如，女主角稱呼教授個老婆做「阿姨」。教授28，當佢老婆同年，點都唔應該叫「阿姨」囉，香港哩講。不過國內對年輕女士都會好自然會咁叫。因為「小姐」响國內係「舞小姐」咁解。文化差異，立刻就露了底。

樓豬呢個故真係常住熱門

樓主好波
同我收兩隻臭雞皮

又國內又殘體你就真係露哂底喇
我唔知你大陸小姐係點用
但係香港三唔識七就話叫小姐啫
果個師母黎，女主啱啱入大學最多咪十八九歲，論輩份定年紀都叫得阿姨啦，嫌老都係叫姐姐啫，點都唔會叫小姐啦吓話

好想睇兩隻臭雞點比人收皮

叫阿姨係想寸佢人老珠黃喎
國你老母內咩
响你老母內咩

允媚獨大 教授得返一條女屌

仲以為會至少食返次個兩條女

硬係有啲人中文都唔識衝出嚟柒

我被登仔提出過，我係老頭，沿用質素這個詞語幾十年，也是代表當時文化，而家呢度文化要求，就入鄉隨俗，好似M代表萬，好有特色！

已經進化到見一個block一個

成日睇到凝住女主角係中間嗰個

有無呢兩條女IG?

點解咁多負皮

“點？滿唔滿意？” Joanne嬌笑道，也叫了一份cake。

“滿意。” 允媚淡淡道，從身旁取出一個大袋子，遞給Joanne：“正如我promise嘅，裡面係二萬五，呢條片歸我。”

笑左

有港女個味出左黎
好正arr

你破壞左個形象

淑芬仲要星期日教埋允媚煮野食
允媚遲d仲唔入得廚房出得廳堂

樓主你去左邊

會唔會係廚房扑嘢

清晨。

我一早回到了自己的辦公室，整理自己的一篇論文。

但是.......

我良久也不能集中，最終對著天花板發呆。

腦中想起的，仍然是當天儲物室內，下身被允媚像雪條一樣吸吮的畫面。

“唉......”我夾了夾腿。儘管只是想象，那蝕骨的電流感似乎又來了。

你說我反應太誇張？相信我，不是的。

任何男人，只要那個部位被允媚放在嘴裡，就馬上能感覺浮在雲端的感受。

“呃......” 我痛苦搔頭，那畫面在腦中還是揮之不去。

我明知自己在走著錯誤的路，但我回不了頭。

電視上，很多明星，出軌了、站出來鄭重道歉、祈求原諒、浪子回頭、妻子原諒 —— 千篇一律的故事，比比皆是。

我也曾想象，自己會不會有一天，像他們一樣痛定思痛，下定決心回頭，重新開始，重新拾回一個丈夫對妻子應有的忠誠。

但是，現在，我甚至不能想象，撇下允媚後，重新回到那清心寡慾的生活、不能再體驗那種蝕骨銷魂的滋味........

我做不到。回頭的路隨時在眼前，卻是那麼遙遠。

我真是個人渣。

我深深呼了一口氣，便碌起了手機，上連登分散精神。

熱門第一個post，令我心裡疙瘩一聲。

是會員李忘恩負義post的。

“突發！快做仆街仔！含大再次有流出！”

流出師
等睇佢兩個friend反擊返允媚

Btw 其實prof chan係咪對允媚無愛覺得佢只不過想做條幸福賓周同欣賞佢only

屌
李忘恩負義

快做仆街仔

教授睇到個post第一個反應應該驚到龜頭都缩埋

教授gg了

李忘恩負義
笑死

李忘恩負義

個名

究竟發生咗咩嘢事

個故去到呢個位好吊癮

人地你知恩圖報
唔係應該叫我忘恩負義咩

眼前的影片，被po上了pornhub。

我按捺不住蠢蠢欲動的好奇心，還是按進了短片。

“！！！！！！！！！！” 我驚駭欲絕。

沒想到，還是我認識的人。

只見平時美若天仙的藍星玉和鹿青青，竟像小母狗一樣，跪在沙發。

周邊4、5個男人正排著隊，輪著抽插她們。

嘴裡。

穴裡。

肛門裡。

甚至是，三洞同出

“呃！好爽......哈啊......大力d！”

“攝影師哥哥，再插得我深d！”

男人粗重的喘息、咆哮、呻吟聲，與女人的嬌哼呼叫聲，互相交錯。

紙巾、衣服、體液，甚至是經血，滿地遍流，一片狼藉。

這畫面，恐怕比av，還要淫靡幾分，甚至是更重口味。

我目瞪口呆，看得一陣反胃。

沒想到，那時幫我口交的兩個女人，竟然是這種千人騎、萬人插的女人，恐怕比巴士小巴上的座位，還要骯髒。

“唔........呃——” 我掩住嘴巴，不禁乾嘔起來。

這時，電話響起。

我虛弱的接過一聽：“喂？”

“Professor Chan，好耐無見啦。你有無掛住我地兩姐妹呢~” 竟然是藍星玉，嬌笑的聲音。

鹿青青搶過電話，柔聲道：“教授~你今日有無時間得閒，我地上你office幫你紓解下工作壓力吖，好唔好？”

我大吃一驚，沉聲道：“唔好！我無時間！你地兩個，唔好再搵我。” 便狠狠地掛斷了電話。

我喘著粗氣。

她們兩個，顯然還未知發生甚麼事。

好絕

藍同鹿會唔會有嘢渣手呢
話唒佢地三個係識Prof Chan之前都成日換黎換去
Prof chan咁都覺得嘔心既話.... 允媚都係千人斬黎

“嘟——嘟——” 鹿青青聽著被掛斷了的電話，一陣錯愕。

“咩事？” 藍星玉和她走下了火車，問道。

“陳教授cut我地線，仲好絕情咁.......”

“係咩？佢上前明明仲好enjoy架wor。” 藍星玉奇道，想了一陣後，“可能係佢而家同允媚一齊，唔方便應我地。”

“嗰個女人，成日癡住陳教授，搞到我地好難落手。” 鹿青青狠狠道。

藍星玉冷笑道：“驚咩，我地兩個聯手，勝算肯定大過佢一個。你係男人，你揀2p定3p？”

他們一直討論著，下午如何突襲教授，去敲她的門，終於到了學校。

不知是否她們的錯覺，感覺一路上走著，也有很多奇怪的視線向她們投來。

不過，她們身為美女，也慣了接受這種注目禮，也不以為意。

一直到了課室。

“喂！殊！”

“佢地黎啦！”

全場火熱的眼光，全向她們投射來了。

二女終於感受到了不對勁。

尤其是男同學的目光，更是恨不得把他們吞下肚。

“喂，星玉，好似有d唔對路？” 鹿青青憂心忡忡道。

藍星玉心裡忐忑，強笑道：“無事嘅，可能我地今日著得暴露左姐。”

走到她們專屬的最後排，允媚已早坐在這裡。

她如常一樣，熱情道：“Hi！星玉！青青。”

絲打係咪好憎允媚發現你成日jer住佢黎屌

“Hi！星玉！青青。你地俾人放左上連登呀，Prof chan應該係其中一個仆街仔”

唔好quote文吖仆街

女人真係好撚恐怖.jpg

覺得老婆好慘

岩啊，允媚分分鐘仲淫過佢d fdProf Chan覺得允媚技術好d，咁一定係之前練習得多

出千嘅人一日無比人發現，一日都唔算係老千

出故未 想打飛機

叫佢幫我揀隻震強
點知我玩左陣佢就拎咗我隻強幫我
玩玩下就無啦啦底褲都除埋插左入黎

諗起都濕左 嘻嘻

有無人係期待互插既畫面

明明允媚好賤 但又睇得好爽 點算

“允媚，係咪發生左d咩事？” 鹿青青忙問道。

“唔知wor，我今朝一早起身就練琴，然後返黎，無留意......” 允媚好奇地周圍看了看，仿佛這時才發現，周圍的人也向她們投來了目光。

允媚有點緊張了：“你地兩個係咪做左d咩？點解d人係咁望你地？”

“我地唔知啊。” 鹿青青有點驚慌了。

突然，前排的活躍學生Tom，突然大叫：“呃~攝影師哥哥~插得我再大力d啊~”

正壓著議論聲音的課室，終於按捺不住了，爆發起一陣大笑聲。

有些乖巧文靜的女學生覺得不是太好，只是羞紅著臉看手機，沒有加入嘲笑。

聽著Tom搞怪的叫聲，二女迅速升起不祥的預感。

果斷的藍星玉，慌亂的按開了hsu secrets，看看有沒有什麼事情發生。

“我地含大揚威國際了。”

“有無個兩條女ig or電話？利申：想屌。”

“認真講句，個兩條真係正。有無人知佢地讀咩？”

“聽講係音樂系.......”

“哇，點解我當初唔讀音樂...........”

藍星玉的面色開始發白了。

“呃！” 允媚突然驚呼。

“咩事？”

“兩地兩個睇下，你地兩個嘅片，比人擺左上連登.......” 允媚一臉驚駭欲絕，遞手機給她們看。

二女一看，小臉便發白了，整個人如晴天霹靂。

畫面上不堪入目的畫面中，正是她們兩個。

允媚焦急道：“你地係咪得罪左d咩人？點解佢地會咁樣對你？”

鹿青青腦袋嗡嗡的叫，雙目已經駭然得失去了一切神采。

藍星玉遭到突變，也是一片混亂：“我....我唔知.......”

她拼命的想要回想，卻什麼也想不起來。

當天同場的男男女女，實在太多了。

至於得罪了誰——那實在是太多了。她們兩個搶人家的男友還少嗎？其中不乏當天同場的女model。

她們當下，只知道一件事。

她們完了。

突然，鹿青青的whatsapp，收到了通知。

她打開一看，是一個胖子下身的蚯蚓，附帶著一個訊息：“有無興趣？約唔約？” 卻是同班的Michael忍不住，傳來的whatsapp。

鹿青青的瞳孔，終於失去了焦點，雙腿一軟，就這樣跪了下來。

“你.....你地唔使驚住。” 允媚緊張地忙道：“我即刻report呢條片，爭取喺繼續散開之前del左先。” 然後快速地嘟嘟嘟按著。

藍星玉美眸流下了清淚，看著這時仍對她們不離不棄的姊妹，心下一片感動和慚愧。

難得有著這麼一個在乎自己的閨蜜，她們先前居然還想像平時般搶走她看中的男人。

想到這裡，心中的酸楚便更絞痛。

------------------------------------------------------------------------------------
影片的傳播，沒有絲毫的減退。

最終，thisav、kissjav、avgle、pornhub、jable等網站，也傳遍了她們的影片。

連登討論區，熱門區一時充斥了“所以話，點解揀女朋友一定要揀處女”等post。

鹿青青和藍星玉，轉了電話，轉了ig，但還是躲不過無孔不入的滋擾。

她們終日躲在家裡，抱頭痛哭，根本不敢走到街上。

最終，二女還是退學了。

她們今年，只是year 1，甚至連第一個學期還沒有過。

剩下的四年，她們不可能在旁人的眼光下捱下去。

而她們申請退學的那個下午，允媚哼著輕快的歌，走到我的家裡。

這天，她可是和淑芬約好了要上烹飪課。

樓主可唔可以置頂返唔QUOTE文
發現呢排好多人咁撚樣做

條片竟然放左上連登
Link呢

想睇允媚 淑芬 prof. chan 3p

允媚真係好撚bitch 不過我鐘意

你插吓我 我插吓你

允媚癲到 咁樣都迫到佢兩「姊妹」退學

其實佢地除咗繼續做私影仲可以做咩

好寫實 呢個真係連登對流出既態度

樓主追得好貼

起碼過番一年半載先啦去第二間學校讀書都得嘅
不過呢啲有樣有片有聲真係差好遠 個迴響實大

同現實一樣 過幾年就無人記得
轉個髮型化個妝點認又洗到底

允媚心諗：條片兩萬五真係抵到爛

竟然咁快退左場

啲連登反應笑到硬左

允媚好賤 但我鍾意

允媚幾撚好演技，自己放條片出黎仲扮驚訝

想睇藍鹿流出

我仲諗住有3p睇

連登討論區，熱門區一時充斥了“所以話，點解揀女朋友一定要揀處女”等post。

我見一個block一個

我要4P呀充媚點解你咁做

好醜樣

//這天，她可是和淑芬約好了要上烹飪課。//
黎料喇 淑芬加油！！

女人爭係仔上黎個個都係高智商動物

CLS 啲女人好恐怖

允媚一個月都搵3萬

+1
或者至少屌返次

成日覺得Professor係呢個樣

乜嘢hsu secrets 呀 同現實嗰間香港恒生大學撞曬名

我都覺

ig

紅左之後每次幾千接一次私job ，好快上樓，洗撚讀u咩

Inkyoung

大家d示意圖真係9 post架wor

最起碼都要呢種level啦

唔係大波咩？睇唔到wo

估唔到允媚咁絕 仲以為佢嚇下佢哋兩個就算

比個指標大家姐，唔過呢個level唔好po出黎

今晚有冇

真係幾好計

Agree樓主嗰個無波都叫有樣有腳板仔睇下

唔怪得professor會家庭破碎

咩名

ig呢

都幾衰下，最多咪要脅下，洗咩post上網，仲搞到人退學之餘仲扮好人。。如果教授咁都埋單都幾ON9下

咪係 仲要條女同佢啲fd都係玩開嗰啲人嚟 自己都唔好得去邊
同埋一開始係佢應承佢兩個fd三人行先
洗唔洗做到咁絕

臭雞邊有友誼可言

睇到呢度 有d失望
本身仲覺得允媚唔係壞女仔

唔係壞女仔會幫prof含？

我一開始都覺得佢好慘 家境唔好先變到咁
但點知原來佢城府咁深 即刻覺得佢唔可憐

唔知教授最後會唔會睇清佢為人

重會打從心底要搶人老公

咁佢本身都窮又點會接受到啲fd偷佢部電話含走左條億億聲既撚

Exact7ly係我嘅諗法!!

本身感覺佢只係貪玩，但而家係覺得佢係一個真正嘅八婆

係貪錢臭雞 仲要踩住朋友上位

有時諗如果老婆永遠唔知其實先係最幸福既人
相反允媚永遠只係第三者，他日如果真係對prof沉晒船都只能夠偷偷摸摸，同佢食餐飯可能都要諗過度過，prof大時大節都唔會陪佢
加上佢老婆又唔同prof做，更加唔使驚染到咩病

仲諗住允媚同佢兩個閨蜜可以鬥耐啲

學樓豬話齋個故真係無個好人btw 樓豬我到了
文呢

Jojo

乜撚野閨蜜

咩taste..

絲打分析得幾好
允媚一心想取代老婆但Prof chan似只係想停留係肉體關係
而加上Prof chan一直對賢慧既老婆有內疚同罪惡感
有好多第三者沉左之後都係咁睇唔透
尢其好似允媚呢種第一次遇上prof chan咁既男人

呢個故事話俾我地知千奇唔撚好得罪女人
永遠都係笑裡藏刀

bella ciao bella ciao bella ciao ciao ciao

藍星玉美眸流下了清淚，看著這時仍對她們不離不棄的姊妹，心下一片感動和慚愧。

難得有著這麼一個在乎自己的閨蜜，她們先前居然還想像平時般搶走她看中的男人。

想到這裡，心中的酸楚便更絞痛。

好撚驚有咁嘅朋友

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

唔小心追到live咗

yanb宇宙第一

樓主係其中一個

10:40
呢啲先叫示意圖

幾時出

但無seed?

寫得好撚正

有未

硬曬啦⋯⋯個拳頭
咁耐仲未有

心地好差
根本無當過佢地2個係朋友
係朋友點做得出咁過分？
明明大家都一擔擔
佢搞到人退學都仲要完全無悔意。

嗰2條女最錯就係識到佢
仲要鼓勵佢去溝教授
講到2條女千人斬，但又話允媚含得好d??

佢自己都係不擇手段既人
但用人地搶佢野去合理化個行為(自己都搶人老公)

當初肥婆都勁過佢
如果教授肯教佢，分分鐘會勁過依家允媚啦
又係用天份去合理化件事

雞，全部都係雞

教授賣佢去俾有錢肥佬屌啦 咁仲意錢

講到底都係貪Prof Chan:
1. 靚仔
2. 多金
3. 有權力
4. 幫自己上位
加埋出賣自己d姊妹，真係集齊五大臭雞元素

仲要飛左搵萬六蚊既前男友

半藏森林

微博就有

微博

新手寫選項故 希望各位比下意見

“哇！允媚，你煮野食都好快上手wor！”淑芬滿臉讚歎。

廚房裡，傳來撒撒撒的炒菜聲。

“都係阿姨你教得好。” 允媚一臉甜笑。

我坐在客廳，看著他們並肩煮東西的模樣。

目光很自然就被允媚吸引過去了。只見她今天高高盤起了頭髮，微微染上淡妝，吹彈可破的白嫩肌膚，艷麗無匹的容顏，看上去漂亮至極。尤其她專心煮菜時，長長的睫毛低垂，嘴角含笑，看得我癡了。

驀地，她如有感應，忽然抬頭向我眨了下單眼，很是嬌俏。

我臉色一紅，馬上又低下頭來。

-------------------------------------------------------------------------------------
“哇！好好食wor。” 我瞪大眼睛，不可置信。

“除左碟菜，其餘全部都係你學生整架。” 淑芬讚賞地道。

“哦.....”

“阿姨炒個碟菜都好好味啊，我從來無試過食咁好味嘅菜！” 允媚津津有味道。

“嘻嘻，你吖，真係識講說話。” 淑芬被她逗得很高興，忽然幽幽地歎了口氣：“如果我有個女好似你咁嘅，就好lor。”

允媚呆了一呆，嫣然笑道：“咁仲唔簡單，我認你做契媽咪得lor！”

“契媽？” 淑芬一怔，道：“你......肯比我認做契女？”

“樂意之至。” 允媚笑道。

淑芬呆了一呆。

一直膝下無兒的她，此刻，一絲感動湧上心頭。

一絲淚光，出現在她眼眶。

“阿姨，你做咩啊？” 允媚驚呼，忙抽出紙巾。

“無.....我開心得滯姐。” 淑芬抹抹眼淚。

只有我知道，她一直有多想要一個女兒。

整個飯局，賓主盡歡。

允媚可愛乖巧，又嘴甜舌滑，逗的她這個新認的契媽哈哈大笑。

“等陣先，佢認左淑芬做契媽，即係我做左佢契爺？” 我這才想到，心裡有點凌亂了。

------------------------------------------------------------------
良久，淑芬收到好友陸師奶的訊息，忙道：“我約做成班打麻雀啊，唔好意思我要走先。”

轉頭對允媚笑道：“等陣d碗，你比廣成洗就得啦，你要走就走先啦！”

允媚點頭應是，有對臨出門的淑芬嬌笑叫道：“契媽，祝你旗開得勝！”

淑芬笑不攏嘴地走了。

於是。

廚房內。

我戴著手套洗著碗，忽然，香風傳來，那柔若無骨的少女嬌軀，就這樣從後抱了上來。

那兩團飽滿挺拔的柔軟，就這樣重重壓在我後背，那觸感簡直好到不得了。

我驚呼道：“允媚.........你......”

“契爺....你頭先食飯做咩粒聲都唔出？” 允媚嘟起嘴嬌嗔道：“搞到人地想同你傾計都唔得......”

一邊說著，她螓首湊到我腦後，香唇故意在我耳邊吐著淡淡的幽香，滑如凝脂的皓臂從後伸了上來，純熟的解開了我的褲鏈。

“允媚.......你！呃！” 我正想阻止她，她卻輕輕啃咬著我的耳垂，讓我一陣激靈的酥麻。

只是一瞬間，我的小弟已經被她的玉手掏了出來。

她駕輕就熟的反手包著那前端的蘑菇蓋，左右捽弄、旋轉起來。

“嗚！！” 我喘氣仰頭，洗碗的手一瞬間便麻軟了，幾乎要摔下來。

耳邊是她夢囈般的聲音：“契媽無盡到嘅職責，由我做契女嘅幫手代勞.........”

嘩....... 愈黎越癲

心裡有點凌亂了

冇4 P唔緊要，母女丼thx契女教契媽做愛

Live

亂倫

無血緣 應該唔算

28歲契個18歲，奇鳩怪怪咁

成日形容到老婆五十幾歲膝下無兒女咁明明教授先28歲

之後會唔會發現契媽其實係les，要同契女玩先有快感

在她純熟的套弄下，我壓抑不住，那一陣陣的呻吟聲。

“唔.......哈啊！！！” 我如遭電擊，卻是她突然兩手同時搓揉棒身和蛋蛋。

那雙重的刺激，在允媚靈活的玉手下，全數傳送到我下身。

“教授，我想去你地個露台......” 允媚突然輕聲道。

“下？.....呃！” 我一陣愕然，卻是她抓住我的小弟，像牽著小狗一般，把我拉出廚房，走過客廳.......

她一手緊抓著我的敏感，打開了露台的門。

就這樣，我們走到了露天地帶。

那炎熱的陽光，清涼的微風，一下下吹在我敏感之極的地帶。

遠處，是一望無際的無敵大海景，景色壯麗之極。

遠處恍如螞蟻般的車子，人流，大廈.........

她看上去興奮之極：“教授，你知唔知？我由細到大喺公屋大，完全未見過呢d景。連露台都未見過。”

她妖冶的舔舔嘴唇：“我要喺度做。呢個係我bucket list之一。”

然後，她嫵媚的解開了小短衫的釦子，露出兩團碩大豐滿的36D酥胸，渾圓而彈性十足，又輕輕解下了短裙........

兩條白皙、修長、細滑的完美美腿，就這樣露出來。

她翹起屁股，趴在露台的欄杆上，回頭千嬌百媚的白了我一眼：“教授，入黎啦，人地好痕......” 妖冶的舔舔紅唇，玉手輕輕搓弄，那已經津液橫流的神秘地帶.......

看著她這時誘人得仿佛嬌艷欲滴的水蜜桃一般，我腦中一個空白，馬上便失去了理智，低吼一聲，便從後撲上了她白滑嬌小的身體。

“呃！” 允媚享受地笑著仰頭，那18公分巨龍的塞滿，讓她渾身爽透了。

身後的我，被她緊緻狹窄的蜜璧，濕潤地緊緊吸吮著下身。

那種緊度，讓我後腰也是一麻。

這幾天，我忙於寫論文，早已經彆了很久。此刻被允媚誘惑，便恍如餓久的狼，看見了肉。

“嗯嗯！唔唔！哈啊.........” 感受著肉穴裡，那粗棒一下下暴怒地捅到最深處的花芯，允媚爽得面色緋紅，放聲呻吟起來。

她柔軟白嫩的巨乳，隨著一下下的前後晃動，像布甸般顫抖著，上下搖動，在陽光下顯得白潔之極。蜜液被抽插的潺潺流下大腿，令她本已發麻的大腿更加酥軟。

“教授.....你下面......真係超大........好舒服.......好舒服.........” 她口水橫流，美目舒爽得一片迷離，白皙如藕的肌膚，染上了快感的潮紅。

“唔！呃！呃！” 摟住她盈盈一握的潔白纖腰，那曲線火辣的身材，就像沒有盡頭的燃料一樣，燃點著我的欲火，每一個細胞也在沸騰。

允媚被一邊抽插，一邊開心的笑著。她趴在欄杆上，看著一望無際的大海，波光粼粼的壯闊，是多麼壯麗。那居高臨下的感覺，令她感覺自己擁有了一切。

這幾天，她特別高興。

身後已經發紅了眼的教授，她眼看著他如何從拒絕、抗拒、半推半就、被動、到最後的主動。

最礙事的兩個好閨蜜，從此不再構成威脅了。

至於傻傻的淑芬，沒樣貌沒身材，完全不算是問題。

她能不高興嗎？

現在、甚至從此，她還能享受身體裡狂暴的大肉棒。

她從來沒有感受過，生命是這麼美妙的了。

她香汗淋漓，氣喘細細，在我的抽插下，配合地扭動嬌軀，美眸裡流動著近乎病態的光芒：“媽，你睇住黎.....我會成為你值得驕傲嘅女.....比你過......真正嘅好生活..........”

“呃呃呃！” 我爽得頭皮發麻，腳趾緊繃，感受到身下的堅硬，已經膨脹到了極致，現在應該已經接近19公分了——

“呃嗯嗯！噢噢——” 允媚感受著身下的痕癢，被一下下火辣的大棒填滿、搗動，似乎可一直捅到她的肚子那麼深。

“哇！” 允媚甚至伸出了舌頭，兩眼翻白，就像母狗一樣喘著，渾身也在發抖，終於——

我終於忍受不住，熱辣辣的粘液，狂射而出。

大鐵棒剛好插到了最深處的敏感花芯——

“吖！” 允媚天鵝般的玉頸揚起，周身的血液，在一瞬間沸騰到了巔峰。

蜜液噴射間，她嬌軀痙攣的高潮了...........

----------------------------------------------------------------------
離開時，允媚一臉甜蜜的親了我一下。柔軟的奶球，借挽著我手肘，緊緊印貼在我臂上。

我心裡呯呯亂跳。

“教授，距離個比賽，仲有幾耐？同埋，邊個帶隊？” 她忽然問道。

我愣了一下：“三個星期左右啦。er......我帶隊。”

允媚美目閃起了光芒：“真嘅？即係淨係我地兩個飛過去？”

我心裡也是亂跳著：“係........”

“嘻嘻......” 允媚笑得很甜，那小小的酒窩，在她嬌嬈的臉上，顯得像天使般可愛動人。

設定中本來諗住淑芬大過主角五歲，即係33歲左右，漏左無寫出黎

如果係cctvb劇情
就會係淑芬咁啱帶漏嘢返轉頭
然後離遠見到呢一幕
之後暗地裏展開復仇大計 令教授身敗名裂

“媽，你睇住黎.....我會成為你值得驕傲嘅女.....比你過......真正嘅好生活..........”
有伏筆
咁可能允媚真係連教授都唔愛，最鐘意都係自己老母
做既一切都係因為想兩母女過好d既生活
(咁其實Prof chan包咪得囉)

同係天台做，係咪會俾人放返上連登

但33歲正常都唔會有咁大個女 就算想要女 都係小朋友嗰種 而家係一個又靚身材又好過佢嘅後生女wor 應該立即起戒心先啱

agger 好似幻愛鮑姐咁年紀先合理

仲以為會比淑芬撞破

link?

這短短的三個禮拜，允媚付出了，她所能付出的一切——

她知道了，這國際比賽的贏家，不但會被媒體爭相報道，還能一舉成名，開始職業生涯。

贏取比賽，是所有鋼琴家不可或缺的起點。

她告訴自己，必須不惜一切，抓住機會。

------------------------------------------------------------------------------------
半夜12點，她還在揮汗如雨的，在破舊的鋼琴上練習著。

她的手腕，已經因長時間的練習而酸痛。

手指頭上的肌膚，已經微微磨損。

然而，她還在堅持。

她要將muscle memory，練習到睡著覺也能彈得出來的地步，如此一來，即便在壓力下，她也能有穩定性。

她的腦袋裡，回憶著教授課堂上每一個字。

“要有想象力.......將情感融入自己...........聽完，先出手...........” 她夢囈般思考著，一遍遍的重複相同的句子，反思，重複。

“唔得......唔係呢個聲........”

“太光......呢個位要再暗d.........”

“個phrase......唔夠連.........”

-------------------------------------------------------------------------------
那段時間的幾乎每個早上，她也因為練習太晚睡，起不了床上學。

然後，她便會打電話給我。

“喂......教授........我今日黎不到上堂，你可唔可以將筆記pm比我？我琴晚練琴.......”

我有很特別的規矩，筆記和重點，只會在課堂上的ppt出現一次，要學生自己抄下的，才能入腦。

她這樣做，顯然要我一次次打破自己定下的rules，讓我常常為難。

然而。

“教授，幫幫手啦.......你比我訓多陣........我下晝黎你office幫你黎個特別服務.......”

每當她這樣說，然後，我便會靜下來了。

---------------------------------------------------------------------------------
要吸取經驗，我、允媚和淑芬也去過了一次演奏會，算是某程度上一家三口的聚會。

那鋼琴家，是蕭邦國際鋼琴比賽的得主，順便可讓允媚學學，吸取其他偉大音樂家之所長。

燈光暗淡下來，演出開始。

鋼琴家步出，鞠躬，掌聲響起。

曼妙的鋼琴聲，洋溢在大會堂裡。

黑暗中，我坐中間，允媚和淑芬一左一右的坐我旁邊。

慢慢的。

悄悄的。

我把一件外套，攤放在自己的腿上。

我的右手，牽著淑芬的手。

左手，撫摸著某人滑如凝脂的美腿。

同時，允媚的玉手，穿入我的外套下，輕輕套弄著，那勃起的堅硬。

她的表情很鎮靜，似乎甚麼也沒發生，一臉專心地看著台上的演出。

纖纖小手，卻藏在那起起伏伏的外套下，做著不可告人的動作。

一時上上下下溫柔的套弄。

一時對龜頭頑皮的左右搓揉、擰動。

一時用溫熱的手掌捂住囊袋，輕輕拉扯、撫滑——

儘管目不能視，但這對她的技巧，沒有一絲影響。

陣陣電流般的酥麻，在她五指下，刺激著我的每個細胞。

我咬緊牙關的緊閉嘴唇，終於，下身微微一顫下，悉數噴射而出。

黑暗中，允媚仿佛掀起了一絲笑意，悄悄拍拍我投降的小弟後，慢慢把手抽回出來。

-----------------------------------------------------------------------------
“我覺得佢頭先對tense嘅位，處理得唔好，有d rush......”

演出結束後，我們一行三人，走在黑暗的街道上。允媚一邊頭頭是道地分析著。

我搖搖頭：“我唔同意，同先個位，有時push一push個pace都無可厚非，你彈琴都要有d flexibility......”

“下？” 允媚還是不太同意，正要再說，卻察覺到旁邊一臉微微尷尬，插不上話的淑芬。

“係啦！你地想唔想一齊食宵夜？媽，有無話想食咩？” 允媚嬌笑著，轉向了淑芬。

“下？我？” 淑芬一呆，見允媚顧及到了她，心下一暖：“我無所謂啊。你地呢？”。

我們三個人一邊走著，一邊笑笑談談——就像夜空下，一家三口天倫之樂的美景。

享受著這，最後的融洽。

五大臭雞元素

1. 貪錢
2. 為咗上位不擇手段
3. 撬人老公
4. 出賣朋友
5. 飛咗搵到錢就想佢慶祝既男友

Professor繼續痴埋呢啲囡遲早身敗名裂

最後的融洽

追到live 好正，尤其樓豬文筆真係幾掂
少少挑骨頭: prof 依種上流社會應該唔會叫乜乜師奶，直接用英文名貼切啲

教授射了 佢老婆冇發現？

叫淑芬做阿媽呢個位好嘔心

如果淑芬先得30幾歲 面對允媚呢啲女仔 應該超級有戒心先係

我都覺！

心目中個允媚

有，淑芬

Live左喇又

所以好出戲

又live咗

淑芬都唔識彈琴 佢去聽演奏會點會專心啊
實feel到小狐狸伸手搞鳩自己老公

到底 哈啊 係點叫，有咁樣呻吟既咩

怒F5

係幾索，台妹醫生黎，但似少婦，唔會係18、22既樣

雖然甜故好正
但係道德上都係好想睇住勾人老公嘅姣閪折墜
利申 絲

幾多歲既女人正常都唔會收過細過自己幾年既女囉

最多係做姐妹

係 lee下淑芬唔止係單純 似係有少少弱智 過咗火

Prof同佢老婆每人起碼加多十歲就差唔多
而家咁啲劇情好尷
Prof老多十年可能仲型啲添

可能劇情暴走
槍手出黎殺死教授夫婦
然後允媚開始蝙蝠俠之路拯救含大

宜家反而想的野快的完

心目中的允媚

隔住個mon都聞到陣味

老公彈開琴 同埋去到呢啲大場面 專心啲好正常

男人四十會合理好多，依家28歲太中二病+老婆太弱智

林耀國 我要罰你留堂

今篇d劇情太over，雖然爽故，但都太唔合理

允媚似平時個樣清清純純，床上就夠放呢種

唔通就高潮
最後

大家幻想既允媚原來係外表清純內裏open果type
反而我FF既係量產整容雞果d樣

嘩第一張相

咁就好睇，最後飛左陳教授

前往英國的航班，緩緩起飛。

允媚坐在我旁邊，一臉雀躍的到處望。

她今天不施粉黛，卻顯得清麗脫俗，光艷逼人。簡簡單單的長髮垂肩，米色小短衫下，豐滿挺拔的峰巒幾欲破衣而出，下身一條牛仔熱褲，伸出兩條白皙嫩滑的性感美腿。

坐在允媚左邊的胖子，帶著粗粗的黑框眼鏡，不時側眼偷瞄那白嫩得反光的長腿，暗暗吞了口水。

我無奈一笑，允媚的魅力實在不是說笑的。

“哇，今次係我人生第一次坐飛機啊，超正——” 她興奮的周圍看。

也是啊，以她的家境，出國實在太難了。

看著她可愛漂亮的模樣，我忍不住輕輕撫磨她的青絲：“你第日出人頭地啦，大把機會坐飛機。”

胖子看見我摸她的頭髮，眼中妒火也快噴出來了，側著眼瞪我。

我心下暗爽。

“嘻嘻.....” 允媚嬌憨而笑：“係啦，呢個耳機線究竟插去邊？” 她拿著線，在前面的熒幕亂插，還是找不到插口。

看著她這時傻傻的模樣，我不禁噗呲一笑：“個插頭喺座位嘅手柄到啊。”

“哦！” 允媚這才發現，忙插入了耳機線，看見我笑她，嬌嗔的輕拍了我一下：“有咩咁好笑！”

第一次出國，她顯然心情很好，一邊看著電影，一邊不時停下來，吱吱喳喳的跟我聊天。

她美眸笑成了一條縫，整個人如出水芙蓉般美。

即便做了那麼多次，我跟她說話時，還是不敢直視她的眼睛。

一接觸她的目光，我心跳便會加快。

忽然，左邊那個自信肥仔，看見身邊的美女與男人談興甚歡，終於忍不住出聲了，充滿紳士風度的說：“呢位小姐，你咁樣睇睇停停，其實會令電影本身失色唔少。而且，我建議你睇另一套戲.......”

允媚一愣：“你係邊個？”

個肥仔應該會比教授串柒

咁有錢唔坐頭等/商務？

比學校派出去比賽，梗係公費安排埋飛機票+食宿

允媚快d係prof chan面前腿張開俾肥仔屌埋，快d

仲以為教授會自己俾錢一齊upgrade
都幾度縮

絲打仲狙擊緊

有得咁嘅咩

講故台痴線西

絲打唔好太期待，我驚你結局會頂唔順

咁大約估到往邊個方向…

肥仔=ben

btw教授咁有錢都唔坐頭等同允媚e yup好唔make sense

規矩上唔係好岩wor

我第一次搭飛機嗰陣都有問耳機插邊

真人真事

肥仔係大導演 仲有錢過陳教授

你幾時見過爽文會出現勁過主角嘅人

而家咪見吓囉

樓主都話咗無見乜嘢啫

今鋪重唔係飛機到...

你寫依個故有咩規矩，講來聽下

胖子看見美女理會自己了，忙自信道：“你好，我叫Michael，係讀電影嘅，所以都有番少少個人心得可以分享.......”

“哦......” 作為外貌協會的允媚，看見Michael肥胖油膩的樣子，心裡也是有點嘔心，敷衍了一下，便重新轉過頭去跟我說話。

“呃......” Michael一臉尷尬，忙說道：“又或者等我比你睇下我suggest個套戲啦，係拎過award嘅.....”

說著，胖子便身子前傾，要去按允媚前面的mon。

“喂，你做咩！” 允媚冰冷的聲音響起，平時溫柔的美眸此刻如罩寒霜：“我對你講嘅電影，完全唔感興趣。同埋，你可唔可以唔好再騷擾我同男朋友講野？” 語氣去到最後，已是毫不客氣。

“唔........sorry........” Michael面色一陣難看，終於低下頭，不做聲了。

看見平時對我這麼溫柔的允媚，對外竟然如此冰冷，這讓我感到一種很奇妙的快感，仿佛是征服慾還是甚麼。

餐飲車一會就駛過來了。

“咦？呢個點解整唔到落黎.........”允媚在前面的椅背上，解了半天，還是未能把那伸摺的餐板解下來。

胖子身子一動，下意識便要去幫忙。

允媚卻飛快的狠狠瞪了他，讓他嚇得猛地停下來。

“傻妹，係咁啊.....” 我溫柔的笑道，便身體俯前，幫她把餐半扭下來。

“哦....原來係咁......” 允媚恍然大悟，突然飛快的扭頭親了我一下，嬌笑道：“多謝老公！”

那冰冷柔軟的嘴唇，仿佛留在我臉頰上，讓我臉一紅，心臟又被她逗得呯呯亂跳。

身旁的胖子，面色一陣青一陣白.........

作為A0單身人士，他雖然自信，卻從未有過女朋友。尤其看見美女跟男友親熱，更是令他心裡很不舒服。

“老公，你食一淡我呢個，啊——” 允媚嫵媚的笑，親熱的喂了我一口肉。

我不好意思的張開口吃了。

飛機周遭，全是男人們嫉妒得仿佛能殺人的目光。

但心裡，還是覺得很甜蜜——前所未有的甜蜜。

尤其是——

飛了大概5個小時後，我便累了，下意識的睡著。

飛機上的燈光，也暗下來了。

醒來時，只覺腦後枕著一片柔軟，鼻子裡是幽幽的乳香。

卻是允媚見我睡了，輕輕的主動把我頭摟過去，枕在她肩膀上，然後滑著滑著，幾乎睡在了她的酥胸上........

她的白饅頭實在太大了，還完全是近乎枕頭的柔軟度。

不少model能把飲料放在胸上用飲管吮吸，這顯然對允媚來說，是毫無難度的事。

“咦？你醒啦？” 耳邊酥酥癢癢的，卻是允媚吐氣如蘭的溫聲軟語，一邊溫柔的撫摸著我的頭髮。

我不好意思的低下頭，那深不見底的事業線卻映在眼簾——

這是天堂嗎？我不由得心想。

還是說，現在青年情侶去旅行，也是這般sweet的？看來我錯過了很多啊.......

我舒服的輕呼了一口氣，再次閉上眼枕在那巨乳上，無視身邊男人快要殺人的目光，尤其那Michael，心裡已經葡萄得快要溢出酸汁。

眼看我已經完全不能自拔的沉浸在她溫柔鄉裡，允媚心裡暗喜，嘴角掀起嬌笑，整個人看上去明艷到不可方物，像母親哄嬰兒一般輕拍著我後背..........

這種允媚很擅長的情侶互動，卻是淑芬以前跟我旅行時，完全不會的.......

好冧

允媚好擅長冧仔

冧prof 都係為左錢同條大J咋，進一步表明佢係bitch黎

你同石田三成妻子絲都係允媚狙擊手

終於追到live
想問點解所有角色啲名咁老土
藍xx同鹿青青呢兩個名好大陸

教授咁出名肥仔唔認得？應該會係人都知佢有老婆唔係個靚妹

古典音樂始終唔是主流

論A0肥毒存在的意義

睇MK妹點撚毒L

允媚
藍鹿

狙擊師

撞破

允媚冧死

個前設講到教授家傳戶曉

女主老母一個普通師奶仔聽到個名都濕哂

但飛機無人認得 算幾矛盾

嫣然笑道：“咁仲唔簡單
呢句野有陣支那味

咪再拖劇情啦 無哂你之前d style喇

Ig

你講男人四十搞到我幻想咗個大奶年輕版林嘉欣做允媚

主角係出名既人 check下就知佢結左婚
而個肥仔懷恨在心 就會...
完

RAP

我老婆christy唔會咁架

呢三個都有follow

christinexlo

c.0214

irisxiao_

有個之前有流出

閃亮亮
俾人屌到啊啊叫

正氣師
推到允媚變佳佳

睇到好刺激，好想服侍男朋友

汁呢

google 啊
打丁唔使付出啊宜家

邊個俾人流出

唉

你連老婆名都叫錯wo

會喎會比死肥仔知道左prof嘅身份 毒撚溝唔到唯有督灰

要挾允媚之後NTR

迫Prof Chan睇住允媚被屌黎打飛機 肥仔屌完再自己屌 公廁肉便器咁樣用是常識吧
Prof Chan咁多野未試過可能會鐘意呢

咁都比你諗到

尷尬囉佩恩B

無錯啦，情節走向符合哂人物性格。

好想睇男主快d家破人亡 比肥仔影低佢地攬黎攬去放上網又好 比男主老婆撞破都好 最好搞到男主最後比bitch允媚一腳踢開 名聲同女人都無埋

希望可以入去睇睇 俾個意見

［互動故］ 模擬北韓

My私家雞唔俾你

Dllm

有冇文

想 j plz, 香港人？

係呀住我隔離
日日都去佢屋企比佢坐（勿相認

傻啦, 教授就算出 trip 都會坐 business, 有時要自費但出慣 trip 會有 miles upgrade 去 J, 甚至唔駛錢。特別係 long haul 梗係坐 J。
學生就坐 econ, 教授坐前面
當然教授可以俾錢出嚟 update 隻臭雞上去

條雞都幾冇家教, 大鄉里出城, 上機嘈撚住曬, 全 cabin 應該鄙視緊佢至真
我係教授嘅話其實真係唔會想同佢坐, 會即刻 upgrade 上去, 掉低佢同肥仔一齊算
反正去到 land 咗都係同一間房

Live 左

真
教授唔會俾個mk妹坐正掛
大鄉里咁 教授仲話覺得心動
拖出去都嫌丟架
呢啲玩下就得

呢度仲有冇絲打睇

點會冇

幾時睇到允媚同教授仆街？劇情太順利

唔好笑鳩個肥仔啦喺現實你就係嗰個肥仔

你個名

Jasmine ?

自從識左Prof Chan之後，臭雞自己都upgrade左，prof chan比到自己一直以黎體驗唔到既事物

而Prof Chan 都係允媚身上搵到刺激同拍拖既感覺，呢種感覺Prof chan未試過，老婆太木獨

不過prof chan正一仆街黎，老婆已經為左你初試性感了
交貨都要啦
所以除左老婆同允媚老母之外，雞 全部都係臭雞

允媚個行李可能只有衫同SM架餐
入到房就S Prof Chan

佢老母明知個女搞人老公咪支持

支持淑芬最後搵到個好男人

Ig?

主角設定唔係得廿幾歲？ 點解會有個咁大既女？

咪quote 啊

出露台比鄰居影到 變成導火線

quote文條友做乜鳩

直接block 7 佢

死肥仔明知隔離有伴都衝出黎柒
有幾厚面皮先噤

Quote 一次唔夠仲要兩次

快快手當允媚係狗咁屌
當性奴咁屌 屌佢三五七年 咁就end game

係囉

繼續見一個block一個

Quote文條友智商得2歲？

絲打表示睇到好似憎允媚但又想睇唔係咁易比佢得逞啊

到達酒店後。

學校本來已經替我們book了兩間房，但允媚對reception嬌笑道：“We only need one room please, thanks.”

感受著職員異樣的目光，我硬著頭皮跟允媚拿了鑰匙，便上了我們的房間。

“允媚，學校book左兩間房比我地，就唔好浪費啦......” 我尷尬道。

允媚奇道：“我地點解要兩間房？” 她放下行李後，便疲憊的伸了個懶腰，窸窸窣窣的開始脫下了衣服。

我大驚：“你做咩？”

“沖涼lor，坐完咁耐飛機。” 允媚理所當然的說：“你都快d除啦，我地一齊沖........”

“一齊....沖？” 我驚道。

她的衣衫，一片片的退落在地上，露出羊脂白玉一般、宛如藝術品一般的完美身材。那高聳的胸脯、纖細的柳腰、還有白皙滑嫩的美腿。

看見她的火辣性感的裸體，我下身立馬便是起立致敬，整個人怔怔的看呆了，口水也快流下來了。

“睇到呆曬咁做咩？你又唔係未摸過。” 允媚微笑，走過來開始解我的襯衫.......

..........................
浴缸內。

允媚一邊甜笑著哼歌，一邊用花灑幫我沖身。

我看著她前凸後翹的魔鬼身材，加上艷若桃李的小臉.....

她身上每一吋肌膚，也仿佛在牛奶中泡過似的，白嫩晶瑩，像美玉雕成的藝術品。

我很尷尬的站著，眼神閃爍，下身卻誠實的高高立正。

允媚拿著花灑，沖了沖我的頸脖、胸膛、肚子，一路向下。

“要沖乾淨d先得.....” 允媚狡黠輕笑。

“呃！” 我艱難地低呼，卻是她一手握住堅硬，用花灑對準龜頭直沖........

“唔嗚嗚！” 我倒抽一口涼氣。

絲打留名

個估令我諗起李元玲
唔知佢後生果陣係咪都係咁同李雲迪玩

之後仲會唔會扑其他女？

“唔....啊.....唔好........” 我面紅耳赤，艱難的喘息。

“咩唔好？我而家幫你洗乾淨啊......” 允媚按壓著笑意，移動著花灑，上下左右的從各個方位沖洗那個地方。

那水柱的衝擊力，直接噴射那個地方，泛起一陣陣酥麻的漣漪，讓我下身只感覺痕癢。

“停.....停.........” 我喉頭咕嚕一聲，弓起了腰。

允媚還是死死握著那裡來噴，不肯鬆手，嬌嗔道：“教授你唔好縮啦，你縮我點幫你洗啊.........”

我一陣無語。身上其他位置，她也草草沖過了事，唯獨是這個部位重點關注，你還好意思說？

但重點還是摸上沐浴露的時候。

允媚明亮的大眼睛直視著我，一邊把沐浴露抹在自己的飽滿酥胸，然後貼了上來，上上下下的滑動、摩擦.............

“教授你唔好郁，我幫你搽番梘...........” 她魅惑的低語，一邊用兩團滑嘟嘟的大奶球，在我全身撫滑。此時她曲線玲瓏的身體，就像一條美女蛇，纏上獵物一般。

她玉臂輕展，環著我後腰，豐乳重重壓在我腹下，打圈徘徊，總是差一點，便要碰上那致命地帶..........

“嗷.......嗷唔！”

感受到她峰巒的滑膩如脂，跟我肌膚零距離的磨蹭著，我喉頭發乾，眼睛也舒服的開始迷離起來.........

“佢d皮膚真係好白滑.......” 我不由得心想。

這簡直是比av還要帝王級的享受啊。

停喺呢度

法國樓主好鍾意吊我地癮

唔好打飛機住，今日上街先

其實個流出完全冇野睇

係！但睇佢地扑野又好正

今日冇啦？

呢個真
係咪得我一個想允媚同prof chan一齊
佢地好夾
老婆係慘d不過睇故姐
俾返幾十億佢離婚做富婆仲好啦

那滑如凝脂的肌膚，就像吹彈可破的豆腐一樣，在我身體各個滑動。

好舒服—— 我幾乎站不穩了。

允媚看見我享受的神情，心下暗喜：“教授，你都幫我洗下.........” 然後被抓過我的手，按在自己的高聳上。

“唔.......”感受到那一手不能掌控的size，乳肉在我指縫間擠出，柔軟得就像海綿一樣，又軟又彈。

我貪婪的揉捏著她的雪乳，那觸感，實在美妙至極。

“嗯嗯.......” 允媚美眸流盼，臉色嬌紅，輕輕發出一絲絲細弱的低吟。

她湊過頭來，我們激吻在一起。

香甜的嘴唇、睡液的交纏，我們兩個都迷失了。

允媚玉手輕輕伸到我下面，緩緩撫摸著我的堅挺。

“嗚唔——” 我痛苦的揚起頭，卻是她一下下的套弄，尤其伴以沐浴露添加的濕潤，巨龍在她小手的包裹下，實在太爽了。

允媚輕聲道：“教授，你想唔想我用對波幫你夾？”

我呆了一呆，隨之心口發熱，忙點了點頭。

允媚見我迫不及待的樣子，不由得嬌笑起來，裊裊婷婷的跪下來。

她套弄著我的小弟，捧著一邊輸入，緩緩用我的小弟磨蹭粉嫩的乳頭起來。

那略微粗糙、麻麻癢癢的感覺，令我舒爽的“啊”了出聲，眼睛也享受得閉上了。

允媚一邊注意著我的表情，發現每次當我龜頭下的那個包皮人字間被磨時，身體便會微微顫抖，便知道這是我的敏感帶了。

她笑道：“教授，係咪鐘意呢個位？” 她用櫻桃使勁的磨蹭那個區域。

“哇——” 我爽呼出聲，身子弓起來，兩腿也馬上發軟了，呻吟道：“係....係呢度..........”

允媚聞言，笑嘻嘻的集中了攻勢...........

我享受地呼叫著，雙腿不安的扭動。

“要夾腸仔咯——” 允媚溫柔道，捧起兩團36D雪乳，便把小弟包陷進去——

“嗷嗷啊——” 我頭皮發麻，那被巨乳包裹的緊窄感，讓我血液也沸騰起來。

啊

嗷嗷啊

因為佢自己都係

唔准你咁話佢 道歉！ 立刻道歉！

兩片嫩滑的乳肉，沾著滑膩的沐浴露，便包著肉腸，上下套弄起來。

“哦噢~你.....哇........爽——” 我感覺全身的力氣，也隨著小弟被巨乳禁錮而抽乾，面色也扭曲了。

“嘻嘻........係咪好舒服呢——” 允媚媚眼如絲，雙手按壓酥胸，仿佛搓麵粉一般，揉弄中間的肉腸。

這可是她千錘百煉的絕技。

她眼見淑芬胸前宛如飛機場一般，便猜到我肯定對這個特別熱衷。

果然，眼前我舒服地扭動的下身，滿足的神色，也在印證她的猜測。

“陳教授~我鐘意你........” 允媚嬌嗲的輕呼。

那柔柔蠕蠕的溫柔聲音，讓我腦中一白，低頭看她，只見她嬌柔地跪著，一邊服務，一邊用水汪汪的楚楚可憐眼神看著我，就像被拋棄的小貓一樣——

太可愛了。

我仿佛看著一套頂級的av一樣，唯獨是，這次我是第一身的主角。

“教授~射曬d有害物質出黎啦，谷住對身體唔好——” 允媚的聲音很溫柔，仿佛一個大姐姐在哄弟弟睡覺一般。

她雪乳輪流打圈，按揉裡面已經快要堅持不住的小弟，一邊低下螓首，頑皮地用舌尖挑逗敏感的尿道口。

“嗚！！” 我感覺整個人也快要站不穩了，那電流般的快感，像失控一般流竄在我的血管。

允媚溫柔的笑著，一邊輕動。雙乳對肉腸的擠壓、抽動，開始有節奏的加快，那沐浴露在快速的磨擦下，發出“湫湫”的聲音。監禁著巨龍的深深縫隙，也蹭起了一個個氣泡、泡沫。

整個景象，就像小孩子的樂園般夢幻。除了，做著的事，卻是這麼邪惡。

我爽的兩眼也快要失去了焦點。

那種舒服，很難以筆墨描述 —— 總之，感覺就像下身隨時像雪條般，融化在雙峰內。

藍星玉也幫我乳交過一次。但允媚的服務，完全是不同等級的。

我自己也不知道，自己是從什麼時候開始，配合地抽動著自己的下身。

浪潮般的性慾快感，沖昏了我的腦袋，我閉上了雙眼，發出一陣陣失控的叫聲。

允媚笑吟吟的低下頭來，“啜啜”聲響的，用紅唇吸吮縫隙間冒出的蘑菇蓋。

“嗷嗷嗷！！！！” 我如遭電擊，熾熱的快感，瞬間攻破了精關。

噗呲噗呲。下身忍耐到了極限，終於瘋狂的爆發起來。

“吖！” 允媚驚呼一聲，隨即吃吃嬌笑，雙乳仍緊緊擠壓著鐵棒，閉上眼，不躲不閃地承受著噴泉。

髮絲、臉上、嘴角......全是白色的液體。

允媚嫵媚地笑看著我，問道：“教授，鍾唔鐘意我咁樣幫你？” 又用一根手指沾起一絲精液，妖冶的放到嘴裡品嘗。

我看呆了，腦中全是高潮後空白的餘韻，只懂木然的點頭。

“發洩曬出黎咪好lor。我地今晚早d訓，聽朝一早起身去練習室試琴。” 允媚瞇眼嬌笑。

推到大肚為止

文學少女系列AV

真
樓主咪撚搞乜身財名裂果d
我整係想睇女主做愛 上位

我想睇狗男女身敗名裂 臭雞比人賣 prof之目前

租一間房返去 claim 錢點解釋
識玩緊係照租兩間但訓埋同一間，另一間攞黎報到用

允媚唔係雞，係臭雞。佢係為左錢同性先同Prof Chan咋，主動咁含吹瀨啜。
如果有第二個人有錢同靚仔過prof chan，佢咪又會飛左prof chan

究竟有幾多人狙擊允媚

反而想睇允媚成功靠prof上位
之後反咬陳教授 搞到陳教授身敗名裂
取代陳教授地位 用碌鳩唸嘢嘅後果

允媚後援會：點解要狙擊佢 佢只係一個學生 仲細個 世間上有邊個唔貪錢點解人地貪錢就等於成熟 佢貪錢就受千夫所指 比人話臭雞 大家都唔抵得佢 妒忌佢
允媚 加油

呢個OK
「教授，我鐘意你」呢句真係另人毛管都戙

允媚個感覺有啲似lulumanlulu

好撚正

想prof死多過允媚b死
每次服侍完prof背後都係想學琴
有哂目的 對上位有強烈嘅慾望
加上係天才 努力嘅天才 抵佢上位
相反個prof得碌鳩唸緊嘢 個腦都係精蟲

IG?

唔會啦 佢以前肥好多

我又唔覺得唔會喎
Prof Chan 比嘅唔只係錢
更重要係得到身處係公屋世界得唔到嘅嘢

彈得好差

好似好梗硬

控制唔到力度

李雲迪既學生黎喎ching

下
但李雲迪而家自己都係笑料嚟

真咩

樓主
我地褲都除曬了
你係邊？

出黎呀 ！

沖緊涼含 諗起都覺得苦

9位數字既撚係唔會有味架

有啲邪惡 但係忽然想肥宅 michael其實係背後大boss 有權有勢，用前途或者女主阿媽威逼女主， 然後集中描寫女主真係喜歡陳教授 但係同時間畀michael NTR，之後教授同老婆離婚之後 外遇出曬街名譽盡失 再撞破女主畀micheal 威迫利誘強姦，不甘地留下白液

痴撚線

皮已負

垃圾！ 負皮！

允媚bb豬patpat 夠鐘練琴了

好撚樣衰 又大陸

似啦呢個似啦

上面個d概念圖都亂咁黎，係依個最似。下面左藍bra係閃亮亮？同硬漢兄弟其中一個有流出片

巴打試下岀埋教授概念圖

我覺得右邊似閃亮亮多啲

係右邊呀 左邊係青青

有冇IG??

我覺得依個似教授，有以下作品參考

幾正啵多謝巴打推薦
有無日本AV又係呢類題材？

我覺得韓片多依d文質彬彬有男人味既男主角，日本真係唔知，我見多數都係核突佬

同多數係女教師⋯
我比較鐘意睇男教師情節 好似樓主呢遍咁
希望有巴絲可以share

少睇男人 好難諗

唔係好好味咩

咁又唔係既 有錢唔代表好服侍 仲要有共同興趣

青青高潮眼

終於有沖涼情節睇

樓豬去左邊

可唔可以講下教授帶允媚點樣喺英國借比賽嚟個蜜月旅行？
手拖手行Regent Street 去Borough Market 食野 好浪漫

支持樓主

點解呢個post長期熱門

我心目中允媚係類似tommyshan果種

樓豬你還安好嗎
我地要文上電呀

唔係成功坐正呀嘛

我撐絲打你

睇到咁多絲打屌隻臭雞真係爽

prof嘅設定係一個m男

無36D

人？

Live咗
Btw喺度諗其實淑芬會唔會一早就知 就係知自己冇咁嘅能力 所以先諗住收佢做契女 等佢地之間發生嘅所有事都係家事
如果唔係冇理由一個教授同一個咁妖艷嘅學生去外國比賽都唔跟埋去架

樓豬呢

文呀 屌

走廊的周圍，是一個個的琴室。

我和允媚在外面走著，被一個工作人員帶領著。可以聽到，每一個琴房裡面，也傳來宛如天籟般的親生。每個選手的technique、音樂感，也非常穩固。

幾乎是每間房所傳出來的琴聲，也與允媚的水平相差無幾，甚至更有些是比她強的。

“你唔使緊張。” 我跟她說：“今次真係志在拎經驗，香港人從來無試過喺呢個比賽贏過獎嘅。”

允媚沒有說話，但大眼睛裡，卻滿是鬥志。

她的情緒很高昂，笑道：“我知啦。”

允媚走進了一個屬於她的琴房，開始熱身起來。

我聽著她彈scale，聲音似乎有點不一樣了。

更扎實了。看來，她沒有少練習呢。

“你試下彈歌。” 我告訴她。這時她下午比賽前，我能給她的最後一次指導。

“哦。” 允媚應了一聲，便開始彈她的repertoire了。

隨著琴聲響起，我有點驚訝了。

比上堂聽她，似乎又有點不一樣了。

一些細緻的地方，她處理得更敏感了，聲音變得更多層次、變化。

“咦？你今次彈比上次有d唔同左？” 我問道，有點錯愕。

“我呢個禮拜聽左好多唔同鋼琴家嘅version，然後嘗試去學..........”

我呆了。

聽一聽其他人的錄音，便馬上可化為己用？

我對她的天賦，又有了一個新的認知。

我老實對她說：“你而家無論技巧、聲音，都無可挑剔，唯獨是係感情方面，你個involvement可以再多d。”

允媚疑惑地看一看我。

我想了一想：“你要將首歌，又屬於作曲家嘅，變為屬於你嘅—— 屬於你嘅內心、屬於你嘅情緒，然後表達出黎。”

我補充：“我可能講得有d抽象，但總之係，一種好自然嘅狀態，好似人嘅喜怒哀樂咁，跟住上落。”

這種抽象難懂的概念，我以前厲害的天才學生也有不少，但也多是一知半解。因此我對允媚聽懂的期望也不高。

允媚聽了，怔怔的發起呆來。

她不再練習了，靜靜的在腦內構思。

Live左
樓主加油

覺得之後尤媚突飛猛進，可能拎到比男主更高嘅榮譽，然而虛榮心更大，當初個種對男主嘅景仰會變成純粹將男主作為自己踏腳石嘅台階。再黎嘅係因為越黎越有錢同名氣，失去左當初最純粹嘅快樂同埋同理心。。。但係都希望唔好寫到佢好似我想像中咁市儈，希望佢同男主有happy ending

我早左入來
呢個位停。。。。想喊

這個國際大賽終於開始了。

我和允媚在台下分開了。一個坐在觀眾席，一個在選手席。

電視台的cam，在前排緩緩的滾動著，靜靜地記錄下選手的一舉一動。

台下一千多名觀眾，正西裝革履的留心著台上選手的表演。

五名來自世界各地的裁判，坐在音樂廳的最後。

好一個音樂盛事。

看見這個盛況，令我想起距離我上次參加另一個李斯特國際比賽，已有七年了。真懷念啊。

一個個選手，在台上飛舞著手指。

燦爛的琴技、精闢的演出，贏得觀眾如雷的掌聲。

每一個參賽者，也與允媚不相伯仲，有一兩個超水準的，甚至是勝過允媚的。

看向允媚，只見她一臉沉著，還是沒有絲毫緊張的表情。

她的手指緩緩在大腿上，動了起來。她在預備每個細節 —— physically and mentally。

又一個選手鞠躬下台了。

“number 53. Tse Wun Mei.” 金髮的司儀宣佈道。

允媚深呼吸。

終於來了。

屬於她的機會。

掌聲中，她鞠躬坐下。

大廳慢慢靜下來。

我在台下看著她美麗的倩影，心提到了喉嚨，緊張的吞了一口口水。

果然，看學生演出，是最緊張的。

她閉上了眼。

加甜

你真係天真過天真嬌，故名已經係唔好事

加速加速

依家段婚姻破碎唔緊要 最重要係最後happy ending

你就想

加速加速再加速

加油啊樓主

加速到光速

樓主 好好睇真係
當然甜位好正，但係你描述女主角音樂上既進步同埋一個天才既誕生呢到真係一絕

每個選手彈奏前，也會有段停頓，讓自己預備好下手的第一個音。

但允媚這次的停頓，不太尋常。

太久了。

她坐在琴椅上，入定般停了足足20多秒。

台上觀眾面面相覷，一臉好奇的臉孔，有些人甚至不耐煩了。

只有允媚知道，她現在的專注度，正提升道一個前所未有的高度。

她在預備下手的第一個音。

終於，她手腕抬起 ——

是她一直work on 的 舒曼《兒時情景》。

那溫暖的聲音，仿佛陽光一樣，塑造著兒童時天真爛漫的聲音。

裁判們本來已有些疲憊，但聽著那聲音，馬上睜開了眼，一臉錯愕。

我倒抽一口涼氣。那聲音，柔和得像母親的低語。

同一部鋼琴，她彈出了與其他人截然不同的聲音。

台上，允媚完全沉醉在音樂中。

我的話，在她腦海中電閃一般：“再放開d”、“將作曲家嘅情緒，變為你自己嘅情緒”、“無需太刻意，一切自然水到渠成”.......

她閉上了眼，放鬆了心神。

舒曼的《兒時情景》，她一邊彈奏，一邊慢慢注入了自己的故事。

小時候，一家三口齊齊整整時，那天倫之樂。

母親的懷抱、父親的笑語。以至最後，一切也過去了。

緊接著的貝多芬悲愴奏鳴曲 —— 那是貝多芬父母去世時候作的。

允媚想起了，父親急病去世的那個夜晚。

沒有留下一聲再見，就這樣走了。

母親哭成了淚人，到最後，雙目已經紅腫得沒有眼淚，最後辛苦得在醫院乾嘔起來。

“咚！” 開頭的C小調chord，很沉，很重。

及至後來，柔和溫暖的第二樂章。她響起了，與陳教授的相遇。他就像陽光一樣，把她從黑暗裡拉出來。

允媚漸漸，進入了傳說中那個心流的狀態。

完全百分之一百的專注，一切也是那麼水到渠成、那麼輕鬆。心念一動，手指隨之而動。所有東西自動運轉。

她完全忘記自己正在比賽。那種感覺，就像在飛翔。

四位裁判癡癡的聽著，眼睛不自覺的濕潤了。手裡提這筆，卻沒有寫下任何東西。他們只是專注的聽著，眼前的音樂。

終於。

最後一個和弦落下。

全場死寂。

一個英國佬大喊：“BRAVO！！！” 然後站起來，用力的鼓掌。

全場喝彩聲，一下子“蓬”的爆發出來，震耳欲聾。

“Woooo！” “Bravo！”

那掌聲、歡呼聲、一浪浪的，幾乎要把天花板也震下來了。

每個觀眾，最心底裡的情緒，也被這番演奏挑動了出來。

我終於掀起了一絲笑意，站了起來，拍起了手。

允媚站起來，鞠躬。

她看著台下1000多名觀眾，每個人也用讚歎的目光看她，喝彩、鼓掌。

她有種如夢似幻的感覺。

早在幾個月之前，她還在社會的最底層，渾渾噩噩。

每個人看向她的目光和態度，只有三種：嘲諷、蔑視、或情慾。

今天，她站在高臺上，享受這一切——是他人的尊重。

她終於得到了其他人的肯定和尊重。

這一刻，她只感到想哭。

----------------------------------------------------------------------------------------
三個小時後。

音樂廳的大堂裡，堆滿了人。

評判站在樓梯上。

“The third prize goes to ............Sun Wok Kim，from South Korea。” 那位英國女士說道。

“The second prize goes to............”

允媚和我，這時的心跳也飛到最快。

擺脫不要是她。

“Stephen Johnson！from the United States”

全場鼓掌。

“and the first prize goes to ...........................”

允媚咬緊了牙關，握緊了小拳頭。

“Tse Wun Mei！from Hong Kong！”

全場嘩然，喝彩和掌聲爆發——

“哇！” 允媚失控的尖叫出聲，飛速的撲到我懷裡。

“做得好、做得好......” 我欣慰的拍拍她的頭，心裡也是激動非常。

周遭攝影機喀嚓喀嚓的閃動著，圍繞著我們這一師一徒。

允媚螓首埋在我肩膀上，美眸終於流下了狂喜的清淚。

記者很快地圍了上來.........

仆街喇，出事喇，出晒名

Liveeeeee

正常國際鋼琴比賽分好多round
不過是旦啦

想寫死我咩

出事喇 允媚睇黎想公開同professor嘅關係

留名睇出事

香港時間。半夜兩點。

謝母拖著沉重的身軀，回到了家。

她今天很累，真的很累。

她在一個屋村裡當保安。四個小時前，一個醉酒漢住客大叫大喊，痛罵她不向他打招呼。

最後，差點動手，還好有個住客經過，及時制服了他。

還鬧得報了警。

她累的癱在沙發上。突然想起，允媚那邊應該比賽完了吧。

謝母飛速的掏出手機，詢問允媚戰況。

“第一名！” 這是允媚的訊息。

謝母瞪大眼睛，不可置信。

第一名？自己個衰女喺國際比賽拎第一？

她愣了足足半分鐘。

“啊！” 就像女兒一樣，她大喜若狂的尖叫了出來。跳下沙發，在廳裡手舞足蹈。

一日的疲倦，全消失了。

自從丈夫去世後，她很久沒有這般開懷的笑過。

笑著笑著，她卻掩嘴哽咽起來：“叻女........好彩你無比個咁無用嘅啊媽連累......”

次次睇親情位 就會覺得 會唔會允媚都冇咁衰

禮服做愛呢

人性一向都唔係非黑即白

鋼琴比賽嘅內心感情好細膩，睇到咁嘅允媚就覺得佢身世好慘

有啲似四月是你的謊言

啲描寫有啲似

唔形容允媚比賽衣著會有一點難visialise呢個場面
唔係話要有甜野，係純粹形容一下她當日的造型

樓主潛水咁耐就係為咗一次過出呢幾篇

過癮

Bravo

好期待睇教授身敗名裂家破人亡
不過佢老婆好慘

#873
即block啊！quote少陣文係咪唔得㗎？

香港。

酒店裡。

Ben和一個妙齡少女，正做著人類最原始的運動。

“唔.....哦.......哦........Cherry，你真係好緊......” Ben舒服的叫喚起來。

那樣貌中上的少女，呻吟得愈發激動：“Ben，我愛你...........”

“嗚嗚！！！！！” Ben的小弟在小穴黎的抽動，開始加快......

“嗯！！！！” 他爽快的叫了，終於在Cherry的裡面發射。

“哇！嗚.......” Cherry刺激得縮起了身體，顫抖地接受Ben的灌溉。

她面色紅潤，喘著粗氣，笑笑的親了Ben一下。

休息一會後，她說：“bb，我入去沖涼先。”

“唔。” Ben笑著點頭。

Cherry嬌笑地站起來，赤裸著身子，拿著毛巾，便走到了浴室。

“呯！” 門一關上，Ben的笑容，就暗淡了下來。

“點解......我仲係放唔低你？” 他苦笑，抓著頭髮。

Ben還是想起了，他們第一次的對話，是在學校籃球場。

那時，允媚覺得他打球的樣子很帥，便走過來主動搭話了。

然後，他們進展的愈來愈快。

第一次的牽手。

第一次的看電影。

以及......第一次的做愛。

尤其那性愛的技巧，新女友Cherry更是拍馬也追不上她。

往事一幕幕的閃發，允媚的活潑可愛、時而溫柔、時而嫵媚妖冶，在他腦海裡盤旋，卻愈想、卻痛苦。

那種痛，就像心裡被狠狠的絞住，似乎透不過氣來的痛。

“允媚.........”

Ben哭了。

他多麼想回到過去。

而這時他苦苦想著的允媚，卻在練習室裡跟另一個男人纏綿起來，享受勝利後的喜悅.......

Live咗

雖然只係個故，但睇到from Hong Kong個位起左雞皮
加油阿樓主！！！依家得閒就㩒入黎睇你出左新未

“The third prize goes to ............Sun Wok Kim，from South Korea。” 那位英國女士說道。

“The second prize goes to............”

允媚和我，這時的心跳也飛到最快。

擺脫不要是她。

“Stephen Johnson！from the United States”

剩係海選都N咁多輪

呢篇用左手機個拼音打sor

btw，故事即將進入尾聲雖然都應該要去到post 3，但先多謝定咁多位讀者支持先

尾聲會唔會出外傳

繼續G持

咁快就到尾聲

咁快加多啲甜先啦

G chi

差在多咗陣G味

支持
好緊張

婚姻破碎
然後情侶檔一齊發展事業

Ben慘得黎但又轉個頭就第條女
成日覺得d放唔低上個就搵新伴又係咁叫春d人好煩

Come on Ben

個故事想講啲港女係雞好易食

幻想到！

就係呢個原因，巴打個故事好好睇
人物塑造得好立體
Prof Chan內心既掙扎同允媚背後既故事

你呢啲係咩理解能力嚟

要靚仔有內涵，咁d女就會自動波咁衝過黎俾你食。再發現你好有錢有人脈，就腿張開咁俾你上

仆街 睇甜故睇到眼濕

樓主好勁
請問可唔可以作個4p大戰比教授？
你啲用字好淫
就咁完左好唔夠喉

或者師母同允微一齊服務教授
Wan Mei teach sex 令師母開眼

身為行家，睇到呢個題材嘅故覺得分外親切

令師母開眼

或者濕濡的女人咁，喺教授面前女女，一腳踢開教授有得睇冇得食

派飯

Sunwook Kim都係排第三.....

咁快到尾聲

唔好意思，係我手快快引用左，我道歉

拜託打做擺脫真係
「阿姨」20歲既香港人真係唔會用黎形容30歲既女士
多謝樓主作咁精彩咁到肉既故事
香港文化係幾獨特 希望樓主可以深入認識 繼續多啲作品
加油

係咪支拼

求下樓主，點都黎一次4p啦

想問吓係要點叫
因為我平時都係咁叫D咁上下年記ge人

所有大過我嘅一律叫 姐姐

但係有時我會遇到一D長輩
感覺上叫姐姐好似唔係幾好
所以我叫佢哋做阿姨

27歲既中女表示姨乜鬼 唔會囉
我讀大學都唔會叫人阿姨 除非佢50歲以上
叫阿姨真係好易得罪人

我覺得真係有師徒關係 都可以禮貌叫聲師母
其實最正常係叫名

同輩但年紀大過你先會係姐
老師已經你嘅長輩 佢老婆點會同你同輩
叫人姐姐即係你覺得自己同人地一樣咁高咁大 仲冇禮貌過講粗口

除非你係三歲細路仔啦

叫名就仲冇禮貌 即係你覺得人地係under你

唔會囉 最多係個名後面加個姐字

樓主好開定 3 否則又有啲傻西搶1001

睇撚到喊

如果係我 我會叫師母

最多咪叫姨姨 X太 auntie
再唔係XX嫂 師母
熟d既叫佢淑芬姐囉

呀姨真係好銀耳好支那feel

故事長短 ok

長短剛剛好可以做電影劇本

認同！之前我都提過哩點，有人唔同意。
作為一個土生土長嘅港女，有個細我10年嘅人叫我阿姨我一定火都嚟！阿姨只可以用來形容自己有血緣嘅親阿姨，或者五60歲嘅長輩。此乃香港文化、習慣。
女主角阿姨阿姨咁叫得咁順口，一係就佢自己係支那人，一係就係男主角老婆自己係支那人，所以先一啲都唔介意。

咁你年中一定得罪過唔少人。

一直睇都好爽，係去到依啲位就會皺眉頭，減少左投入感
如果樓主會成篇出，可以改一改依個稱呼～

同埋如果執，契媽個part都好怪 唔知係咪要營造有種亂論情意結，上契真係除左bb仔會上契、10年前mk年代會玩契哥契妹 或者停左經明知一定無下一代既女人先會同個亭亭玉立既後生女上契

係要拉關係 叫姐姐 仲更加有"兩女共侍一夫"既感覺
以前啲宮廷戲成日姐姐前妹妹後 (但唔知會唔會減少左女主想replace佢老婆既感覺）

如果唔係樓主澄清過老婆其實33歲，我會以為佢係53歲㖭啦。

問過允媚未

同契媽3P

外傳整返次4p啦

有家室男人，最忌食著痴線西

男人最忌食著痴線西，特別係有女朋友同已婚人士。單身呃蝦條肯定煩一排，普通拍拖就難甩身。如果你本身拖住條女、已婚、一家幾口就肯定仆街。

有啲女人真係痴撚線，唔係講笑。佢唔好過，都唔會俾你好過。你唔愛我呀？口講就話都愛你，實際上就攬炒囉。你有女朋友、老婆呀？我搵佢傾兩句先再放你走囉。

呢啲痴線西總係有種吸引力，一係就好撚淫，個樣好正身材好索，一係就嗲功一流，講兩句就氹到你高潮。佢地好識激發男人保護慾，硬係有一兩樣嘢特別慘，就算佢本身有男朋友、老公，都一定係「佢對我唔好」，班英雄主義嘅男人就好想幫下佢。男人無法自拔咁衝去攬佢，條女就會好主動，任你玩，成日嗲你，令你覺得自己一定係最有吸引力嘅救世主。

男人係呢個時候通常好快樂，但呢種快樂係短暫，條女唔係真心愛你。

佢會越嚟越癲，講話就「好愛你，愛到不求名份，唔想你走，同你一齊多一秒就一秒，你地先至係真愛」。但係就好多要求，郁啲就發癲。一有咩事就會周圍唱衰你，同人講你對佢有幾賤。佢就好可憐，只係全心全意愛你嘅小女孩。

明明講好咗地下情都好，唔知點解班mutual friends都開始知，就嚟傳返去女朋友或老婆度。但佢都仲係面不改容咁嗲你，好主動咁索求你嘅性同愛。同時繼續做一個神經質，越綁越緊嘅癲婆。

到你知錯想斬纜，返去好好對自己女朋友或老婆，開始覺得條女太high maintenance，佢就會周圍唱係你欠咗佢。

喂，得唔到你梗係唔忿氣啦，一定要千方百計攬炒。第一時間cap哂你啲嘢send出街，有幾揚得幾揚。再搵你女朋友或老婆，扮受害者扮弱者：「唔關我事架，係你老公真心愛我，成日約我扑嘢，我都想放手好耐，係佢話你醜樣，你煩，對你冇感情，但我唔要佢架啦，你要啦。」

Patreon閱讀全文:

作者：晞嵐 Hei Nam
FB: 晞嵐
IG:

入人個post宣傳咁撚惡

唔係宣傳 係FB 見到 情況十分類同

樓主你去左邊？

但真係唔多吸引

沒有允媚的第一天（陰）

臨完post之前出多篇

如天籟般的親生

準備搶1001

1001未？

推爆允媚

Pish

輕輕一推

今日無文

練習室内，我和允媚激動的擁吻在一起。

我徹底迷失在她的吻內。

“允媚，恭喜你。” 我高興的說道。看見自己的學生努力付出有了成果，我由衷的為她感到自豪。

她怔怔的看著我：“教授， 你知唔知......我真係好感激你.....好感激好感激.........”

今天，她穿著一身斜露肩黑色禮服，百褶深色長裙，她臉色嬌紅，緩緩解下了裙子......露出了白色的可愛內褲，以及那對白皙修長的美腿。

允媚眼睛水汪汪的注視著我：“教授，我想感受你嘅溫度......”

看著她這時誘人的模樣，我腹下燃起了雄雄欲火。

上身仍然是高貴雅典的黑禮服，下身卻是性感勾人到極點的、兩條白花花的嫩滑長腿。

她背對著我，彎腰伏在琴蓋上，別過頭來媚眼如絲的看著我。

她的下面，已是流水潺潺，一絲絲的水滴滑下美腿，晶瑩得妖艷。

我確認了門鎖上了，馬上便氣喘吁吁的解下了褲子，露出了猙獰的小弟。

我走上前，從後摟住了她火辣的嬌軀，貪婪的揉捏著她豐滿的雪乳，另一手拿著火熱的堅硬，緩緩在她水簾洞口徘徊。

我的大手，緩緩在她的大腿內側周圍，撫摸、撓繞。

“呃.......” 允媚癢得嬌吟一聲，面色緋紅問道：“你喺邊度學返黎...........”

“我之前，上網睇......” 我氣喘笑道。

是的，允媚讓我重拾了春天。我對這件事樂此不疲，便主動上網學了起來，也希望讓她舒服一下。

我看見，女人的評論，也多是希望男人霸道一點，甚至能S一點。

這次，允媚贏得大賽冠軍，便獎勵她一次吧。

想到這裡，我故意惡狠狠的道：“開琴蓋。”

“下？” 允媚一陣錯愕，但還是照做了。

“你以為你頭先一個錯處都無？而家要執。”

“下？而家仲要執？” 她傻眼了，但還是依言開了蓋子。

“係！” 我肯定的道，緩緩跪了下來，慢慢扳開她的內褲........

我把頭湊到她的私處，便突然伸出舌頭，用濕潤的舌頭在陰蒂旁邊打圈，挑弄，一時輕輕滑過唇瓣........

“哦！” 允媚嬌吟一聲，下身麻麻的，讓她腦袋一白，下意識按住我的頭。

她完全沒有想過，我會這麼主動。

“你禁住我個頭做咩，彈啊！” 我故意冷冷道，一邊故意在嫩鮑周圍打轉，卻不入正題。

“嗯！嗯！” 允媚舒爽的呻吟，美眸裡蒙上了水汪汪的薄霧，雙手顫巍巍的慢慢靠近鍵盤。

我眼看著她的小豆，在玉液橫流下，慢慢漲到。便輕輕撥開了皮瓣，用舌尖上下撓弄她的敏感.........

“哦噢！！！！” 允媚如遭電擊，剛要開始她的手驀地軟了下來，重重的摔在鍵盤上，砸出一個難聽的和弦。

“喂！做咩！認真d!” 我嚴厲道，一邊用手指撓癢她的白嫩的屁股，一邊在她的蓓蕾地帶，時而用舌尖旋轉，時而“湫湫”聲的吮吸起來......

“啊啊！！！！！” 允媚面色漲紅，那快感的激流，令她這時腿間流水更快了，她的肌膚上，顫起了雞皮疙瘩。

允媚暗想：“佢上網睇一睇，就已經可以做到咁？唔通佢都係呢方面嘅天才？”

她痛苦的呻吟道：“對唔住.....教.......授！呃嗯嗯！！！！！” 她嬌軀劇烈的顫抖著，似乎承受著莫大的刺激。

終於，她在一邊忍受我的口舌挑弄下，一邊慢慢彈了起來，然而，卻是彈得一塌糊塗，錯音連連.........

“喂！你做咩！贏左就得意忘形？做咩彈成咁！專心d！” 我心裡暗笑，一邊將攻勢下移，小舌輕舔兩片唇瓣，吮吸蜜津，鼻尖不時漫不經意的滑過上面的陰蒂——

“喔！！！” 允媚揚起頭來，嬌喘失控一般的——終於，她投降了，用著顫抖的聲線道：“教授.......我好痕......忍唔住啦......你入黎啦.......快d........”

我看著這時的她，漂亮的大眼睛被快感的迷霧所籠罩，媚眼如絲，顫抖的紅唇噴出如蘭芬芳，也是忍不住了。

我猛地站起來，捧著粗壯碩大的巨棒，就這樣插進了她緊窄的肉壁——

“哇哦噢——！！！！好大......爽....！！！！！！嗚嗚嗚嗚！！！” 允媚滿足的尖叫，唇角竟流下了口水，整個人再次重重壓上了琴鍵。

咚！！！又是一個刺耳的和弦。

“彈啊你！你頭先唔係彈得好好嘅咩！繼續彈........” 我邪笑道，扶著她的香肩，下身飛快的盤動，在水潤緊緻的蜜縫中衝刺、進出——

今日出住一篇先

我使唔使而家開2？

開啦

是3

post 3：

“我看見，女人的評論，也多是希望男人霸道一點，甚至能S一點。”女人=連登仔

順應絲打要求

佢應該好憎個作者
係度倒米

終於有奶西劇情

#1001

天才與天才之爭

1001